Deer回應慕容

deerchann 咁我出聲
老實講 做呢行比人講
我覺得係食得鹹魚抵得渴
澄清既唔係咩人身攻擊點點點
呢d真係講黎都哂氣 口同鼻拗
唔通你做KOL搵錢又唔洗比人講
香港人鐘意睇
大家當娛樂新聞睇都係好睇

重點係
奶共
收政府錢
控制香港輿論
壟斷youtube界
話我同rose ma奶共
呢句野真係無諗過會有人講
講到偽黃 委屈係一定有
仲衰過芷鹿=deer有人信
唔會係呢度講自己做左咩咁痴線
反正可以比大家見到既大家都見到
唔可以公開既唔會因為咁就公開
但我可以大聲講我係黃
我同佢都一撚定係黃 要點去證明
呢個位你係我 你會點做
都唔會鬥黃 但一定唔會奶共
其實要講到咁 都係可悲
而家講咩講到我同佢奶共？接JOB

利申 我覺得 就算打政府工都唔係問題

你話我接JOB 收錢係收政府錢
品牌選擇用我 再選擇係CGA搞活動
我覺得接左 都唔係問題
呢個位同奶共有咩關係
政府派錢大家去拎 我都拎 有錢唔拎咩
補貼中小企大家申請
唔通咁樣又算奶共 小小辛苦

控制香港輿論 呢個放係我身上 係咪痴線
你講一樣野我幫政府控制香港輿論
deer=芷鹿? 所以我講左咩 控制左咩
信既我都唔解釋 夾硬黎
其實咁耐以黎
我連人地講我都控制唔到
我點控制香港輿論
壟斷youtube界
咁耐以黎無人會叫我youtuber
我同rose ma係好fd
同部份youtuber識
但邊個埋堆唔埋堆 我其實唔理
想問邊個youtuber好熟我
最後係智慧燈柱 係咪所有有係CGA個場
做過野都有份推動智慧燈柱
咁樣拉埋一齊 好睇得起我
我算唔算間諜 小小勁

利申埋 CGA我有租過兩個月機
我見在佢地有罷工 有開工比手足
你話佢 後面係楊全盛但罷工 係咩料
咁佢地有無傾掂數我唔知
呢d你可以話佢扮 照屌
個個都可以係扮 我都可以
後來因為比員工話我d fans阻住哂
小小嬲 就退左 但無講出黎
同rosema講過 不如去異世界做
我到而家都無咩唔講得

仲有細b講電兔做雞
我緊係知 都係佢唔岩
人地處理 大家嬲我
係嬲我無做正義之人出聲？
係都係佢地受害本人去講先
我唔係宇宙特警 咁都嬲我

細包二選一過夜 有我
我出聲 有任何人唔關事但知情
但無出聲 我都要嬲一嬲先

我幾時會出聲
關我事會出聲
我自己野關我事
香港既事關我事
人地私人野 關我咩事

最後係 大家可以信 可以唔信
我無團隊幫我寫稿 亦帶唔起風向
我自己照直打 從來都係自己做咩就做
會做錯但唔會唔去做 咁樣行到今日
係咪會愈講愈黑
我只係覺得如果我唔講野 太懦弱
有咩想問 可以story問 我照答

無人CARE, 掟去黑洞啦

OK 原諒了

G

連衛兵出動
慕容垃圾返生

難得谷對波仔出黎比你班毒撚睇
仲係度嫌三嫌四

屎家軍咁快手

整容先係大罪

原諒了
起碼好過男人eeetv啦
應該係黃...?掛

細包二選一過夜 有我

希望大家patreon幫幫手買相
支持黃色經濟圈🙏

講嘢一舊舊咁, 睇得好辛苦呀喂

佢篇野用字組織同排版都慘過小學雞寫
冇讀書真係睇得出

打政府工賺政府錢反共

好多連登仔都係咁諗

睇到自己咁大 咁撚多女睇洗撚睇佢呢條閪女人

冇露波相唔原諒

Ok thanks for sharing

屌, BLOCK撚咗呢D開垃圾POST既仆街

唔係戰犯都係幫兇
睇都廢事

收皮啦，細B肉便器

冇公關架咩, 篇野好難睇

CGA好黃

真係 一 舊舊
唔講以為佢 文盲

好嘔心

咁講同ming仔有咩分別唔通人地攞住支槍指住你一定要接咩講到自己好無辜咁

MK老泥妹打字係咁

完全睇唔明佢篇野講緊咩 係咪我中文程度太差

不如組織下先

有冇翻譯

慕容撚有講過 芷鹿=deer
人地講緊上芷鹿係你隻護主犬啊柒頭

藏頭詩

垃圾

繼續反佢

證明真係冇稿真係自己打睇到有啲R頭不過都明嘅

佢講嘅野同啲人話「熊仔頭收大陸game錢賣廣告都叫黃一樣」
咁同奶共又係有少少分別嘅
奶係因為係奶咗先有job接有錢賺
熊仔頭黃到咁 人地都照樣俾錢搵佢幫手賣廣告
同奶共算係兩個邏輯黎

講野1999講野都未講得清楚仲要打成篇文

細包就屌 細b而家先屌兩句

佢ig啲cm 真係好撚大愛

同咩人玩又係自己揀就當你之前唔知，咁而家你知喇，又唔同舊屎割
咁即係無屈你啦

冇讀過書係咁上下

DONT MAKE STUPID PEOPLE FAMOUS

啲中文好差
佢出街之前有冇再望多次

話佢唔岩就輕輕帶過, 大細超到

我淨係諗起有個post話作轉售淘寶野謀取暴利

佢好似真係有講
解釋芷鹿泥馬個英文由來

到時候就會講
我同咩人做fd關你班網民咩事
btw講咩都好
最起碼都割左咩細b咩屎先講嘢啦

負評 上一頁

邊度

因為細b唔關我DEER事><

呢個老泥MK妹 讀到中幾???

咁佢幾時譴責細B 話人係雞先？

有集中post
慕容繼續鞭細B同屎萊姆 入來支持啊喂 (5）

叫你老死rosema出黎回應啦 你都唔係重點

越描越黑

死mk妹 不學無術
打篇野回應打到好似中學生寫口供紙咁

慕容係話泥馬係deer fan
唔係話佢係deer
睇多次啦

收錢係收政府錢
品牌選擇用我 再選擇係CGA搞活動
我覺得接左 都唔係問題
呢個位同奶共有咩關係

佢知唔知自己講緊咩
冇撚腦

樣可能冇整嘅 最多打下針
波就...
. . —> ( . )( . )

母胎單身23年
係人都知呢條臭雞之前條仔係邊撚個啦
仲扮純呃毒撚

都唔撚係話佢地係乜撚野顏色
講緊佢地做緊既野係慢性毒藥 自己都唔撚明
唔係無讀書咁簡單

佢好似話芷鹿改依個名既原因係因應佢鐘意deer?
不過有冇暗示我唔知

公關去左邊

米飯班主佢撚夠膽屌咩 根本食兩邊茶禮
佢冇否認過
佢純粹想講佢好傻好天真唔知cga背後d野咋嘛

真相大白

人地慕容講緊芷鹿係deer fans 唔係話佢係deer

deerchan
你打字
可唔可以
執好個排版先出呢
仲有你呢篇嘢
重點想帶出啲咩
當中有啲咩邏輯呢

屌你正正經經打字唔得嘅？係要一小句一小句咁打，隔咗行就當標點符號？

又SPIN鬥黃 細B肉便器收皮啦

慕容係講 芷鹿泥馬個英文 deer 係黎自deer chan
唔係芷鹿=deer 兩個意思黎

用下腦啦

睇到r晒頭 乜野小小辛苦 小小勁

looked with thx

連登仔咁多年都係反慕容為傲,
話佢冇讀書不學無術誤人子弟
今時今日居然淪落到比個讀唔成書既lead返住轉頭
冇眼睇
就算我唔撐屎家我都唔會同冇讀書既人同一陣線
連登仔,鬥氣!
唔好比人影衰我地,連登係網路界清泉

講多次先,
deer同rose ma個page名叫指鹿為馬
泥馬係deer fan屎,個yt頻度就叫芷鹿泥馬
所以推測佢地有關,如果無關既話泥馬都至少係狗公幫住佢地

老實
唔好打字
錄音 拍片算啦

呢樣真 有冇人幫幫佢

咁用淘寶貨賣貴幾十倍呃毒撚呢?你覺得自己人格無問題?

有冇上過堂都成問題啦稍為讀過下書打字都唔會打到佢咁，好似退化到小學生講野咁

認真你條友個樣仲唔可靠過rose ma

有冇人可以重點

jfft tone

喂大家冷靜d先 呢條女擺明老泥mk妹 佢痴屎家軍姐
唔需要批鬥 最重要係細b 屎 同rosema呢三條友

電子雞啲牙好黃
收皮啦臭屎家軍

Mk妹想表達咩 睇唔透

我仲以為得我係咁

原諒了
deer bb

女權撚又冇左？ 變左關自己事先出聲 都痴撚線

好慘 原諒了

點解可以1999到咁

「我幾時會出聲
關我事會出聲
我自己野關我事
香港既事關我事
人地私人野 關我咩事」

呢D咪自私囉，細B係直情侮辱你地「金魚缸」、「被客揀」、「無樣無波無蘿」你連呢件事都唔出聲，仲話係人地私人野？係咩香港既事關係你，咪又係因為有光環先出聲!!!好噁心呀!!!

show對波仔出黎就原諒你啦

層主床頭果到

rose ma老死黎..
女權一事其中一件當事人
家下仲出黎話有屌過細b (私下阿?
唔撚同佢玩大佢?

班屎家軍準備又出動

1999

咪又係向錢看
做雞為理想咩?

見過電競節佢攬住條仔打機啦

我覺得依家我去考dse中文會得u

李萬璣，你唔好當我哋班Comm同學傻㗎啦.

你捐晒奶共啲錢咪可能原諒囉

Up乜鳩？

接政府job都唔叫奶

CGA金主有份推智能燈柱，但CGA啲staff罷工咁又唔理

打政府工又唔講埋狗隊

嘩你真係好撚黃呀臭閪

邊有人會用 咁我出聲 開頭
稍為讀過下書都唔會咁打啦

組織得好差

所以佢班FANS 覺醒未?

咁都要管 你上佢身幫手屌

尋晚睇完慕容即刻unfollow咗佢IG 睇嚟佢仲未知問題出喺邊

個細B咩人黎
好似好有後台

死臭雞 信rose ma都唔信你

唔講佢嘅回應對與錯先
但係佢講緊乜，係咪我中文太差感覺到有少少唔知係到講乜

老實講 做呢行比人講
我覺得係食得鹹魚抵得渴
咁你一開頭屌鳩細包做乜尻

乜我中文真係咁差咩？ 完全睇唔明

成堆都冇文化你有咩期望

點解又變咗鬥黃
本身個問題唔係屎家軍嘅存在咩？

打錯字
連登仔,爭氣!

係咪Rap黎

好撚核突

打到1999, 以為自己好撚型咁

TLDR

我自己就純粹睇女
但我比較感嘆嘅係原來世上真係有「我都賺夠，我都想俾人賺下」
我一直諗唔明夾公仔機點樣可以一個月回本個5千銀

好辛苦 睇唔明

當然可以啦 不過佢真心似老泥mk妹唔識野
你地話事
我覺得三巨頭先係最撚仆街

唔知，我睇唔到

今日灌輸
---> 利申 我覺得 就算打政府工都唔係問題
呢個觀念，第日就灌輸做黑警都無問題
再之後就直接宣傳加入黑警架啦 屌你老母！

其實一開始慕容出左片之後 有人帶左風向

主人話自己係雞 係主人既事
唔可以多嘴

個問題咪就係佢覺得冇問題

有冇人知佢Up咩咁大段文字我全部睇唔明咁

屎家軍PR 咁撚廢?

垃圾

樓主唔該pin 唔關黃藍事 純屌屎家軍人格有問題

論點1
睇下隻電莖雞點駁

睇得好辛苦 算啦你都係用返個閪當八達通嘟算啦

詞不達意

扮藍奶共->政府俾job佢接->繼續奶
表態係黃->政府俾job佢接->繼續黃

又真係兩回事

大把人掙政府錢，屌政府啦
唔見你屌公務員偽黃？

屌佢講緊咩？有冇人明？1999

咪撚俾人spin風向

更核突嘅兩條女都做過啦
區區錫下面俾老闆抽下水又算得咩

屌你老母
我就唔鬧人既

1999唔打sor for 1999
無1999個啲人就打sor for 1999

佢奶唔奶共我就唔知 但肯撚定係貪錢嘅女人
成班圍威喂咪又係為咗整大個集團 然後壟斷個HK市場
咪姐係一個字 錢

講咩政府比錢唔通唔要 仲同中小企 1萬蚊比 真係on99
你收錢然後幫政府服務宣傳 其他人就真係純粹cap政府水
咁樣幫自己spin都有嘅 蠢到咁 難怪叫屎家軍 屎到呢

依加屎軍又轉風向 變左藍黃問題 因為要證明自己冇問題難 證明自己黃就好易

G持香港清純女神d牙

我有屌wo
呢度再補一句

公務員 屌你老母！

是但啦反正課金買fans only養佢個班毒撚都唔care佢咩人品㗎啦，有得J就得

同埋我地都唔係講緊你黃唔黃嘅問題
係獨佔成個市場，講緊日後令到個市場得自己人，邊個唔跟屎家軍一套就唔可以生存咁。

佢篇野重點係: 藍店做嘢無問題 心黃就得

講真 中文科閱讀理解可以拎佢篇文做試題

咪撚俾班仆街spin風向 唔關黃藍事 屌柒你地人格有問題

spin咗去黃藍吖嘛

翻譯:
攢政府錢不等於奶共
屎家軍有人有問題=> I don't care
自慰燈柱=>I don't care
控制輿論=>I don't care
請手足等於黃
比人屈偽黃好辛苦

結論:
佢係港豬(少少偽黃)，典型錢繼續攢，其他嘢唔關我事

廣東人做雞有很多方法

樓主不如pin一pin

俾人收買完就覺得對方做乜都冇問題

係 以為cut左啲咩咁

其實諗返個post d連登仔都好撚慘
冇乜腦 人講乜信乜
都唔知現實個人點同其他人相處

唔同屎家軍割咁你出黎講你自己黃?
繼續同細包同屎含撚啦

其實大家係擔心網絡言論一言堂

連登都開始係咁

當一言堂發生，收編就好容易

網絡言論百花齊放先開心同進步

我諗可能將來呢兩個女仔對異見多啲包容會好少少

連登講左咁奈唔好捉鬼同鬥黃 單單一個垃圾公子就熱門左咁撚多日 好意思話屎軍帶風向

利申:0睇deer加屎軍

鬼叫琴日一開波有啲人就屌埋佢地偽黃，post都有幾個啦

而家唔係我奶共，係中共派錢比我奶呀!!!政府比錢你班人咪又係要!!!

當然用我DEER品牌為政府洗白冇問題

細b話人係雞我知道但我無出聲

之後第一句人地就問佢點睇佢比人話係妓女

支持，搞個反公務員扮黃大遊行

閱讀理解拎5**都解唔哂

當一個正常有思考能力既人都會知發生緊咩事
所以先無人出黎澄清
依加佢沖出黎柒 證明佢真係無乜思考能力

其實無人想知佢做雞唔做雞

睇得好撚辛苦,1999

每隻字都睇得明 夾埋一句就唔知想點

呢兩條女真係做雞咁

咪撚俾佢地帶到關黃藍事 大家要屌純屌佢地人格有問題就夠

黃子華套戲去支那拍，連登仔可以屌了

係 某程度上唔關黃藍事

佢真係文盲

隻隻字我都明 夾埋一齊就唔係幾明 究竟佢表達緊咩

細包二選一過夜 有我
我出聲 有任何人唔關事但知情
但無出聲 我都要嬲一嬲先

睇咗幾次都唔知噏乜春
所以讀書真係幾重要呢
呢胸無一點墨既mk妹連打下自己感受都打到成pat屎咁
唔期望佢好有邏輯反駁
至少比人睇得明你噏乜撚先得架

有課金係咁上下

有個西就有錢啦
識西字咩

打篇野都打到1999
而家後生有少少姿色可以呃毒撚錢
十年後呢啲電子雞可以做啲咩
又唔似email有學歷就算唔賣相都大把野可以做
根本就同街邊拎住枝煙啲mk妹冇分別
P下圖露下肉扮清純就呃晒你班死毒撚
啲錢拎去叫雞都冇咁廢

佢邏輯同表達能力好差，如果唔係靠做kol既話，出面應該冇人請

慕容有話佢地奶共？

黃唔黃根本唔係呢件事重點, 更加唔係屌佢一個半個接乜JOB
而家"無用"講緊屎家軍結集成堆香港YOUTUBER埋堆, 做大自己個圈子去操控成個業界輿論吖嘛, 回應到一舊舊咁都起碼中point少少先得架~

細B話人係雞係人地私人野，但話我就要炒左佢。我DEER威到連香港都關我事。

但同行比人踩到上心口唔關我事

其實佢講緊咩？？
Who is deer 未睇過

黃子華，黃架
個名好黃

佢篇嘢難明過文言文，其實佢D logic 同陳伯祥冇分別

右邊條女係deer? 同佢ig差咁遠
定第二條女黎

俾細b屌緊果時 佢班毒撚fans仲對住deer張相打飛機j a

佢邊有屌細b
淨係話有資格出聲淨係電兔先屌得細b 咋

拉

真面目啫

佢之前係咪表態過自己係女權 咁點解細B話同行係雞 就變成人地私人野

ok 俾我屌返獲就原諒你
連細jer都有得屌點解我冇

我隔離po話無用公子借數臭人來博人氣
出左兩條片夾埋成百萬views加訂閱急速上升
之後就俾人話我係屎軍，明明兩邊都係垃圾根本唔使咁上心

冇得屌都仲課金
呢班弱智你不如忘記佢地啦

你逐層逐層拆番開就會易d分辦
黄本身只係政見黎，黄定偽黄得佢本人先知，我扮黄俾人踢穿再投靠保皇陣營，實際上我出埋錢俾手足買gear , 我黄定偽黄

佢乃共我又唔覺，但工作上你要乃你老細鞋，而你老細係保皇相關人士，點睇
前中銀員工，好撚多人都係黄底，搞到高層話fb轉黄絲帶or黑profile pic都要炒

黄唔仆街得？
我真黄上前線但賣倫敦金 所以我唔可以話自己黄？政見黎㗎渣

至於有冇份襲斷網絡言論，佢搞到有人俾人炒左，你話呢

屌柒佢並唔係因為佢黄唔黄定偽黄

冇比狗咬個d冇資格屌狗
Same logic

放娛樂台啦

支持 所有同政府有合作過既公司都要屌

站係道德高地一定冇錯

屌你老母你地仲唔撚識反醒 食屎啦

右邊條女係DEER
IG相不予置評

其實大家咁留意無用公子vs一舊屎
Cga vs 鍾共做咩。
兩邊都係垃圾

做左20年人，成篇中文字但睇得好辛苦
mk deer可唔可以揾人proofread下先

呢兩條女嘅男朋友會點諗

屌你老母
記唔記得自己對隊友夢兒做咗D咩？
人哋唔埋堆得罪你呢個大姐頭
就連埋其他隊友一齊針對佢
夢兒果排老母死咗
條仆街開ig story話要同其他三個隊友
一齊食飯賀一賀佢
仲話一家人齊齊整整
冚家剷黑心鹿阿嘉靖
另外隻馬幾仆街我唔洗講
大家睇過sigma戰神都知

老泥妹諗呢篇野諗咗成晚，應該無睇到人地講咩

1999 都唔知佢噏乜

有無圖 咁撚仆街？

睇完頭兩段已經頂唔順
完全dont know up what

tldr

黃唔黃根本唔係呢件事重點, 更加唔係屌佢接乜JOB
而家"無用"講緊屎家軍結集成堆香港YOUTUBER埋堆, 做大自己個圈子去操控成個業界輿論吖嘛, 回應到一舊舊咁都起碼中point少少先得架~

屎家打手係咁spin個focus去黃藍到

用黎買名牌袋都唔捐出去啦

好心你班毒撚依家好睇清楚Deer份人啦 仲課金俾佢

仆街禁錯正皮

幾百蚊用嚟叫雞都有得屌下呀
呢班簡直係廢到雞都唔敢叫既弱智

唔講其他野
不過芷鹿泥馬同deer個個point真係牽強少少

女神咁爛口架

叫雞翼情何以堪

細包唔尊重女性就要人炒咗佢，細b唔尊重就輕輕一句唔啱，個力度差咁遠嘅

佢班屎家軍真係鳩下鳩下 標題無落黃藍 成日都拉去黃藍到講

佢打咁大篇野 但我唔明佢思路 佢明明講緊一樣野 但第二句又跳去講另外d野

冇改錯名 引戰狗

求翻譯

都無人話你黃唔黃 戇鳩既

唔關我事
我睇唔到
我唔理

俾錢條女俾其他男人屌

控制輿論最大問題係佢會慢慢剝奪大家嘅思考能力。
我地唔係要朋友講錯就保護，而係朋友講錯就要指證。

PUSH

下哈

佢地通常都係廿歲尾趁仲有少少姿色既時候，就中搵個中產毒撚嫁左佢

有無人知最尾屎家軍有無出去撐Auman

隻雞真係臭名遠播

自己屌人物化女性 自己友話人係雞又唔騙 整到冇左份工 死臭雞 你仲講乜撚樣 係班油頭毒撚先會支持你

有乜問題

好彩一直都無睇過佢

細包唔尊重女性就要炒人 個細B就唔岩

咁你笑人老母死係咩

#150

睇前幾個po條柒頭泥馬有po過片係講佢好冧deer係到咗sigma件事果段期間，條柒頭del咗條片扮撚哂中立咁

唔好咁講
大家有眼睇咁多個post不論正反方都係咁提偽黃扮黃去spin，真係唔好再喺政治立場上分化。

其他嘢開放講都冇問題 誰對誰錯佢地自行解釋

完全冇提過舊屎 怕得罪老細

咁即係同舊屎係咩關係 太微妙所以講唔清 咁既然同Rose Ma都咁無辜仲唔一刀斬斷佢

夢兒單野又扮見唔到 屌

我揾到錢係我努力，呢D唔叫奶共，係中共比錢我奶。

冇呀

沉鹿記

細B侮辱女性又扮見唔到

只有狗公同兵

自己友話人係雞又唔屌 整到人冇左份工

唔講黃唔黃 你本身賣相做雞呃班毒撚錢已經夠仆街

搵到錢咪唔敢反 覺得之前玩二選一果個男主播好慘

花生仲有冇剩呀 買唔倒啦

有無sources無追開

身有屎
完

自己友話係雞就OK
其他人話自己係雞就唔得

我幾時會出聲
關我事會出聲
我自己野關我事
香港既事關我事
人地私人野 關我咩事

你比人二揀一 你嘅事 關我撚事

靜靜賺紅錢藍錢 冇人會鬧你

賺紅錢藍錢 幫個藍打壓異己 再做黃賺黃錢 食兩家茶禮
中立已經係個藍

更何況你幫緊個藍搞霸權搞分化

嘩屌
第一次見佢真面目
換對白boot可以去賣啤酒
仲要最多係blue ice果個級數

無讀書真係差啲 愈睇愈唔明

笑撚死 成件事根本唔係講梗黃藍

我代表全體超連登仔唔謜諒你

仲要話人物化女性 要人炒細包

人地私人野唔關我事
但大撚到成個香港又關我事，有利益就關我事啦，唔通話我奶共我自私咩。

控制輿論我見唔到
叫人做性工作者關我鬼事

唱緊打油詩rap?

有奶便是娘

佢兩個畀老細屌應該唔洗收錢

呢條西女。樣又唔靚。又冇身材。 究竟想點。 想做雞嗎？

冇point駁未用藍黃spin走佢囉

仆佢個街 話鳩我地連衛兵 佢地本身就屎家軍

原諒了

手帶定唔知咩撚帶咁

唔明

我已睇曬
1.
關於指控佢奶共/控制輿論/壟斷YOUTUBE
從來冇人話佢一個人做到以上既野, 而係佢地成個軍團
至於佢參與程度高低, 甚至佢知唔知情, 都唔影響事實, 有就有冇就冇
佢地呢D人最鍾意模糊焦點
佢DEER CHAN本人冇做到以上行為 =/= 佢地屎軍冇做到以上行為

2.
閪B講電兔做雞係"人地私人野 關我咩事"
"細包二選一過夜"有佢所以佢發聲
呢D正正就係利益主導, 打壓異己既好例子
佢上面口口聲聲先話冇控制輿論
影響到我轉過頭咪叫就吹雞成個屎家軍以女權之名鬥死細包
可能佢自己都唔覺啦, 咁佢真係好純真
閪B講電兔做雞屬同一性質事件, 但唔關佢事就唔理
但果個閪B係佢好朋友, 身邊既人做錯事但一句人地私人野就唔關佢事?
仲要巧合地又係侮辱女性
同自己利益有衝突就唔撚理, 做電競女神會唔會太方便?

屎同慕容都垃圾啦

勁就唔駛做kol啦

Btw以前有個樓主追擊啲雞賺幾錢點解最後成個post無咗

死臭雞，講完

淨係知呢條係五毛

等睇隻ON9泥馬又扮中立
幫班屎家軍

佢比人BAM左..

其實講得岩 佢又唔係帶頭
有利益埋堆姐 邊個唔係咁
情況就比較似番消防 收政府錢 但都可以反政府
不過我冇睇開 唔知佢有冇講維穩野
冇講既話 單憑接job 係cga做 又好難斷定係奶共
熊仔頭都賣過大陸廣告啦

都係嗰句，黃就可以自私可以呃人可以做賤格嘢之前被原諒？成日都將政見拉埋一齊講。果然係屎家軍。

wow有人屌佢黃唔黃咩 屌佢班屎家軍用佢地媒體 叫其他人收皮 屌你屎家軍就一班人衝出黎 牙屎係我朋友 朋友就要支持，明明賣露肉相 又要人唔好物化你 你個fd細B話人係雞就冇問題 黃定藍有咩關係

重點係你地屎家軍圍爐成件事係根本唔應該將香港youtuber group埋一齊 你識人係交朋友 細B識人係為自己利益 明唔明

應該佢係其中一個收過夜offer

佢地直接屌 拍片講細B既人 咁撚惡 咁仲唔係想干預人地言論自由?

睇得好辛苦

呢啲咁嘅質素嘅女都咁多人吹奏，香港人唔死都無撚用

開時事台做乜
呢d係娛樂新聞來

你話習近平同林鄭做愛就話時事姐

之前幾多po講呢個channel

其實諗諗吓又無錯
揾政府錢唔等於奶共
公務員AOEO 消防救護都係出政府糧
都唔一定係奶共
不過純粹係電子妓女積落好多haters

二選一係個韓國poll嚟㗎

仲有依家做緊大家樂 美心 個堆姐姐
全部都要批鬥

講野都1999

明明屌緊佢小圈子打壓其他Youtuber 打篇咁的野都唔望你明黃藍代表緊咩

喂，受害者都係電兔88姐，搞唔到我利益圈子咪得囉。罵我就侵犯女權，搞人地就人地私人野。
所以係咁話自己係黃，咪因為做黃有着數囉。

唔好呀，佢講野都係1999，仲難頂架

最撚on9都係d課金仔，搞撚亂晒個溝女市場，推撚到d女咁閪高

詳情係點

其實係唔係有好多人都唔明，MoYubg條片講屎家軍雖然涉及政府同cga有利益輸送，但其實主要重點係講緊網絡上屎家軍一家獨大無人制衡，其次先係屎家軍未必全部黃，令屎家軍可能成為政府口舌。陳小姐講啲野十有八九都唔係應緊條片所講，睇到R哂頭。

台灣韓國成日玩

搵政府錢唔奶共 幫同政府有關係既公司都無問題 但佢地處事作風好有問題

我都搵緊d post有無話佢黃藍

story你問我答
點解唔直接回comment
自問自答？嘔心到

Mira's Garden 原來係屎家軍成員!

陰公，連自己係比人用黎控制輿論既一塊拼圖都未知

幾個啦

sor
我可能有少少誤解，應該唔關幾黃藍事。
但係佢唔反對一言堂嘅行為係正中政治下懷。

睇完都唔知想講乜

你諗下十前前個堆寫真𡃁模做緊乜你咪知

你要記住，唔係我奶共，係中共比錢我奶，你地一個二個政府有錢派咪又係收？
咪用下我DEER姐名氣為政府洗白囉，有錢就冇咩野。

係 我真係屌班課金仔老母 你課都課啲多野睇既女啦

唔岩聽既comment可以唔cap出黎都無人知

有二千幾個毒撚like

睇嚟佢完全唔知咩係獻醜不如藏拙呢個道理。先唔講佢呢篇嘢毫無邏輯可言，單單用字、分段都未達到一個中學生水平。啫係每一隻字我都識，但成句睇就睇唔明。簡單啲講，就係詞不達意！

不如你唔好叫deer，叫weird啦

佢冇玫瑰馬咁醒每次出POST都係用"我"主觀性咁屌，不過可以用返呢點屌返玫瑰馬出POST公審BELLA囉

大家, 佢黃藍唔係重點
佢話佢黃, 我都信佢

但問題係:
1. 佢唔知屎家軍慢慢控制網絡輿論/奶共/壟斷, 呢D野唔會無啦啦有一刻突然發生, 成個過程係慢慢漸進地浮面, 而家佢作為當中一員都未睇出, 咁就有D遲鈍囉...

2. 女權事件(細包)以自身同屎家軍影響力鬥死異己, 但發生係對自己有利益既身邊人(閪B)就一句人地 "人地私人野 關我咩事" 輕輕帶過...

最後都係為錢姐
邊面比錢我咪奶邊面
呢排多黃毒撚比錢咪做黃

即係佢同細包去旅行?

真係on9 俾多少少有全餐食啦 仲對住啲相打飛機咩真係

我就諗緊到底係咪賺政府錢賺大陸錢就係奶共
其實只要無因為賺錢而改變而家行為同表態立場
我覺得都係無問題

我見到我中學同學有like 準備割席

佢logic好撚有問題

政府派錢= 我唔洗出cost，我唔洗俾回報政府

政府俾job佢接= 佢要有啲野retur返俾政府，至於係咩真係佢先知

黃色雞鬥圈

所以成個討論係勁錯
一開波唔知邊班人狂屌佢哋奶共偽黃
自此之後個討論重心spin撚咗去外太空
仲因為咁而霸咗十幾個熱門po

你做靚仔都可以閪咁高

因為宜家輿論撈左幾樣野一齊講

雞嚟 擘大隻腳就得㗎啦唔洗知咁多

我收完唔駛奶

大把啦
post主title或者內文可能無講
但下面留言一定有

既然慕容係黃，我地就要藍，係咪咁？

第二個point正正係我想講
佢自己都講埋出嚟
所以尊重女性=尊重自己同rose ma
細B話人係雞果堆就唔係女性
所以話女權撚真係龍門任你搬

Btw奶唔奶共冇野好講 冇人同佢傾黃藍
有啲連登仔都自己走去話黃youtube圈
大佬屎軍有黃㗎 依家係話緊佢地製造輿論 打壓異己
小圈子到死 再加上我自己覺得屎生啲片低汁到爆
抵佢地收皮

至於咩收編youtube圈暫時係我眼中係過分推論
不過相當有可能
唔通你覺得政府睇好電競咩
政府都想同大家分享夾公仔嘅喜悅呀

唔係
比10條女玩2選1
睇最後得返邊條女

好黃喎，投身落黃色產業緊係黃啦陳嘉靖

仲要學哂連登仔講鬥黃同公墓猿論

甘都原諒佢，Ming 仔同達哥真係好無辜。。。

其實佢個理論無錯嘅, 如果佢貫徹到收政府錢反共。
利申見到樓上何B仔攬住兩條女笑左

一買一賣點呃姐
講明買相有得屌咩

其實性質唔同，AOEO，大部分公務員本質上係服務市民，用市民既稅收服務大家，但佢DEER收政府錢既作用係做一個維穩，本質上係服務政權，依家佢似乎連自己係維穩一份子都未知

依個唔計

喂買左隻雞d相未呀 屎家軍

真心唔好話係屎家軍spin去黃藍啦
明明唔少post同人一黎就屌鳩佢地偽黃

依家佢話明係黃就針番佢地行為啦

岩 無理由因為佢有啲姿色就原諒佢

我同佢一撚定係黃架啦

佢有維穩咩?吹大咗囉

割啦，垃圾先鍾意電子雞

條女文盲黎架？

其實佢講得幾直白，因為佢真係將佢思維表達左出黎。
1. 我係收政府錢，我唔覺為中共洗白有問題。
2. 話我就侵犯女權，話人地就係人地私人野。

當佢係你面前話到自己有幾黃有幾想光復香港，你真係仲信佢有決心？到時中共比一舊錢佢咪又係奶左先又合理化自己做得啱。

是但了..我只想J佢對腳同對波..佢反唔反共..我都一定用有生之年反共架了

課咗

啫係俗稱嘅世界盃

GE 寫咪有

語文程度低嘅可怕

粒粒字都睇得明，就係成篇文大意聽唔明

毒撚：咁先純情 再donate先

明明係中文字，加埋一齊就唔知佢up乜尻

撮錄：
Dear認為她接政府工作非奶共，Rose Ma亦如是，也絕非是偽黃，並聲稱自己是黃。有關工作是其品牌決定在CGA辦活動，猶如市民和商家受惠於派錢和補貼中小企，非奶共之舉；在CGA工作，也絕非推動智慧燈柱。

她聲稱自己不是芷鹿之流，不會控制輿論和壟斷Youtube，只是和Rose Ma、部分Youtuber相識，沒有「埋堆」。

她指出在CGA工作期間，目睹他們有罷工，給手足開工。但是，她對慕容所述的楊全盛在觀察，如何罷工一事不清楚，有關罷工是不是假扮的不想作詳解。後來，CGA員工抱怨Deer的粉絲阻礙工作，Deer指她「小小嬲」，但並無表示，而向Rose Ma表示自己「不如去異世界做」。

有關細B稱指電兔是雞一事，她認為細B有錯，但事情仍在處理當中，自己並沒有出聲，網民也不應此事抨擊，而且認為當事人應為自己發聲。

語焉不詳：

細包二選一過夜 有我
我出聲 有任何人唔關事但知情
但無出聲 我都要嬲一嬲先

我幾時會出聲
關我事會出聲
我自己野關我事
香港既事關我事
人地私人野 關我咩事

最後指大家信與否也沒所謂，沒有團隊為她寫稿，更不得帶風向，自己直抒胸臆，也問心無愧。不知事情會否因此文章而越描越黑，但自知不可示弱，歡迎網民在story發問。

啱

都唔係講緊黃藍事
R曬頭

一齊黃冇問題
但要記住我地永遠係主,慕容最多係客
唔可以反客為主

收到

咁唔好怪班公務員唔去做選舉，因為佢地終於有機會跳船去做藍絲

係偽唔偽黃冇人想知 亦都唔會分到。
最大問題佢地宜家想壟斷YouTube 界，而最值得留意既係佢地因爲利益走埋一齊。搵錢係人都想 但搵錢搵到要埋哂堆 要杯葛人 比利益控制就好危險中共大把維穩費

無興趣選擇信定唔信佢

只係想講 佢中文都好撚差下

同埋從d字都feel到佢mk底

陳陪伴李

屎家軍

仲以為得我一個睇唔明

對事唔對人，慕容講既野有道理就自然有人撐
無話lead唔lead邊個

雞翼快d醒啦

床哥快啲屌醒雞翼

佢係寫到一舊舊， 但我又睇得明， 代表咩

駁唔到咪用黃藍黎做反駁point
明明慕容都唔係講藍黃問題

原諒屎大大了

仲要拎auman做擋箭牌試圖spin走件事

消費完咪算

因為人地唔慣寫咁長文章。

原乜諒乜你屈完人仲有資格原諒人
我唔識deer, 不過有睇慕容條片，睇完完全覺得啲理據生安白造，唔明點解咁多人buy

咁講嘅話公務員其實都係服務緊政權，維穩緊喎。
公務員幫助一個不義同缺乏認受性嘅政府工作，令政府可以繼續運作，從而打壓市民，好似選管會咁，你無人工作，已經做唔到一個不義嘅選舉啦。咁點解唔屌公務員？反而deerchan 會收錢之餘，會遊行會表明立場。唔係已經好過好多所謂公務員啦咩

利申無睇開佢，亦不齒佢賣弄色情為生

無利益嘅唔做

臭雞 電子妓女扮正義?
垃圾就係垃圾

係fb ig撐

佢係沉鹿記mvp黎

黎人！PiN咗佢唔該

其實幫政府做野唔恐怖,唔會覺係藍
但最恐怖係你地控制既輿論
一堆PR 一堆YOUTUBER
盲撐 無論點 變左可以反擊到有論點既人
由女權已經睇出個可怕之處
仲要核心係黃藍不分既史來母

總之有得收錢就無問題
理得你筆錢紅唔紅 藍唔藍

佢真係要學下中文 打字1999999999999

巴打你真係勁，我終於睇得明

細 b 係邊個 男定女？

除咗芷鹿=Deer嗰段我唔覺邊度唔個理
但deerllama del咗好多輯錄deer嘅片都係事實

整容有乜撚嘢問題 有冇咁撚保守

睇咗幾句就唔想睇
唔怪之得要咁要痴埋個肥鳩到賺錢

仲有大把PR 5毛係連登講啦
乜一個人只可以關注一件事?唔可以同時關注好多件事架?
只可以關注國歌法,只可以關注教育局架?
on9啦
仲有人係到spin咩娛樂台,咩花邊新聞
明明對香港網絡界都好大件事
只係咁岩而家係搞緊youtube,而唔係搞forum

問題係慕容條片根本無話過條友係藍
係條撚屌自己用黃藍嚟spin風向
掩飾佢地屎家軍圍內做過嘅仆街野

PIN 啲個
唔洗大家睇得咁辛苦

好心搵PR 公司執執佢先出啦
好撚難睇呀

on柒9 都唔知up 咩柒

屌你咩，好學唔學，學條八婆啲1999文筆

明明一開始屌佢地人品咪得
話鳩佢地偽黃係咪on9

根本無人鬥佢黃唔黃
成班屎家軍又黎帶風向

整容同保守無任何關係

整容係欺騙

你以前唔知電兔單嘢唔係問題， 但重點係你依家知道咗之後到底點睇細b呢條撚樣

小小冇讀書

唔係呀ma 拎cga同政府合作引伸到細B同舊屎合作
咁都唔係想借黃藍去打擊舊屎?
真傻定假懞呀...

處理緊
私人事唔理

條八婆講野都一舊舊

我欣賞佢就算柒都敢出黎講兩句
好過舊屎同細b
堂堂大男人自夾公仔單野之後潛足咁耐

但屌你老母真係好撚難睇呀佢啲文筆

唔講以為淨係攻擊deer一個
好心睇晒成條片講咩先啦
deer有冇佔左10%?
只係咁岩今次講緊deer咋
把自己開得那麼高

其實分得細D嘅話，消防員收政府錢但係做緊滅火嘅工作
係救助市民嘅職業
但佢地收政府錢接job，某程度上係幫手sell緊政府嘅形象
熊仔頭賣大陸game都好，都唔係幫政府建立良好一面

依家做咩都要分左顏色先 下下黃+藍 變綠啦

幕容垃唔垃圾我唔知 但佢篤穿哂B屎嘅大話 就係咁撚樣 屎偽黃 係事實

講經咩 佢出黎講句以後同細B屎家軍斷絕來往
好過佢打十篇千字文
一日唔斷 佢嘅澄清都係蒼白無力

細 b 又肥又毒 含撚

手足辛苦哂 平時改開文？

細B 係金主話我係雞都冇問題

根本就唔可以ignore，呢個根本就係政府用第二種途徑去赤化香港人，只係呢種既懷柔政策仲衰過夾硬嚟

心諗原來當時細B就係咁睇中自己
慶幸自己有入過女子電競隊

仲有細b講電兔做雞
我緊係知 都係佢唔岩
人地處理 大家嬲我
係嬲我無做正義之人出聲？
係都係佢地受害本人去講先
Sigma走去講物化女性就行出黎大屌四方
自己人話係雞可以無限包容
佢都好撚叻

苡經汁左，原本系5P體*@@

打出來都冇分析過

咁真係睇接唔接受到， 你接受唔到咪覺得人欺騙

有巴打開過PO話佢比個樣衰有錢仔屌撚過屎眼

佢意思係有錢就屌得佢

我自己咁諗，公務員起碼本質上係服務市民，但deer既工作性質係徹徹底底控制輿論既一份子，不過巴打都講得好岩，公務員幫助一個不義同缺乏認受性嘅政府工作，呢點我都駁唔到

自己友視而不見
仇家就無限放大

佢接過咩job係sell政府？ 可以分享下
因為我真係冇咩睇過

呢隻臭雞 佢係唔係黃我都一樣咁憎佢

就係啲死毒撚養埋晒啲電子雞
比幾千蚊又冇得屌

當初講細包單嘢個時，佢重話皇天擊殺

其實大家唔係嬲佢無講，係到今時今日迫佢表態果陣，就話係人地私人野，唔方便講。

但話我就侵犯女權，同埋做黃有人氣我就表態我就做。

呢D 冇墨水既MK
邊個比得起錢咪比人屌
30幾歲咪搵件毒撚埋單

消防員公開招聘 cga果啲叫利益輸送

人地早兩年講咗喎，咁你有無聲援人地先

Ok
屎萊姆出黎學嘢拉

你話我接JOB 收錢係收政府錢
品牌選擇用我 再選擇係CGA搞活動
我覺得接左 都唔係問題
呢個位同奶共有咩關係
政府派錢大家去拎 我都拎 有錢唔拎咩

呢句係咪萬能呀，遲下屎家軍個鳩個都係呢句

當靚係由人工後天去整出嚟 即係靚係人人俾錢開刀就可以得到時，靚已經無意義
更何況佢係用靚去吸人錢時
你接受到咪去接受 你接受到食屎我唔通唔俾你食

想知佢寫咩先改姐，有啲位都寫錯左
例如喺一段：智能燈柱前面少左「為了」
三段：唔洗用有關，加「也」
四段：「就」此事抨擊「她」
語焉不詳嗰邊搵其他人拆解下

我係講條女打出來既野
其實冇分析過
撞撚哂車

唔關deer定舊屎事
而係大家咁多連登仔成班咁去屌柒舊屎
又有冇受到幕容帶嘅風向行先

首先要知道成條片明確講到嘅只係舊屎玩小圈子
因而得出好多人會因為撐佢而無視對錯 從而得出控制輿論嘅結果
個結果其實係佢個人猜測 當然有機會發生 亦都可以冇發生

因為cga合作 所以搵佢搞埋堆嘅細B只要支那開句聲
成個統戰就會開啟去控制輿論
到底依個估算有幾多證據去support先 係條片到其實係見到極少證據
更多只係佢個人估算

我唔係話出條片講依個可能性係唔岩
只係當大家都擔心個輿論比人控制果時
到底又有冇思考 提出依個觀點嘅人係咪都想控制個輿論
依點係好值得大家諗多啲
我係絕對贊成收史皮 但幕容會唔會成為第二個屎 邊個知

啱啱想po最熱門好幾個po一開波就屌人偽黃，然後勁多人跟
所以根本唔係屎家軍主動用黃藍spin嘢先（除非玩暗黑兵法自己開po屌自己啦）
而家反而搞到焦點模糊哂，真正個圍威喂問題就完全冇進展

事實上今次就係好多連登仔係帶私怨去看待呢件事
再配合埋之前女權單嘢搞到啲人失哂控
真係唔該各位冷靜返啲去看待呢件事
唔好搞到真係連衛兵咁盲反盲殺，對準返個問題先

我都係講deer事隔兩年都無幫人出過聲

你老味睇中文 睇到要人翻譯

你話林鄭接JOB 收錢係收政府錢
特首選擇用林鄭月娥 再選擇係特區政府做
林鄭接左 都唔係問題
呢個位同奶共有咩關係
政府派錢大家去拎 林鄭都拎 有錢唔拎咩

不如大家計下屎萊姆同細b交足稅未

男人之恥
正正常常叫雞都冇咁噁心

屌不如去佢IG講啦，啲cm大愛到好多人仲support緊佢係黃嗰類野，啲人連件事main point係咩都唔清楚

叻哥式 我唔知我唔理我睇唔到

你唔見後面隻萎萎咩?so match

邊位巴打咁直接問人有冇做過雞

條小倩話我地無知觀眾？

女神講野要思路既咩？講咩都有一大班人護航

Deer應該黃
見佢有屌開政府 建制派
細b同屎就一撚定偽黃
Unfd啦仆街
覺得佢連自己比細b同屎唆擺左都唔知
睇佢講野一舊舊
思路唔夠清晰 易利用

雞翼為咗條女染埋個柒頭

唔知細b塊面咩味呢

答無咁淡定既，之前有人call in問佢收幾錢即刻屌哂人地老母喎

交乜膠都話蝕住做，憑良心做
哪有錢 你老母.gif

理得佢事唔事實
兩條垃圾都冇睇

交稅都冇喜悅點會交呀

你話接JOB 收錢係收個嫖客既錢
嫖客選擇用我 再選擇係維記度做
個JOB接左 都唔係問題
呢個位同做雞有咩關係
個嫖客派錢我都拎 有錢唔拎咩

佢成篇野咪講左有錢 政府JOB都會接..
隨時分下分下就係細B派JOB舊屎再分比班屎家軍做
你話為左錢會唔會UN?

認真我都覺
講野無point 淨係識重覆人地既指控

咁佢真係屌老母的話，咪又會被人話惱羞成怒
佢平靜咁答咪算，無咩問題

夾公仔先分享到喜悅呀 你交稅得唔得呀?

agger
真係黃藍互片，個事會完全唔同 level
但而家係 YouTubers /Kol 界嘅事，係圍爐/埋堆/利益輸送嘅事
兩方面係冇確實證據下，咪再話人藍底之類。

唔理杯左再講

根本就算係唔係黃都冇關係，淨係識spin，對自己冇利就求其略過，同政府有咩分別？？？好撚偽善同嘔心

屌 我仲以為自己閱讀有問題

PR公司用黃藍來洗白
你仲唔明?

其實由一開始夾公仔
已經證明到佢地係由極大既動員能力
唔係點解連登契爺大J會咁...?
至於你話有冇確實證據佢地'會'
嘩大佬你有冇確實證據狗有打人有殺人?
你會唔會話手足講呢d係帶風向?
唔會,因為呢件事發生既可能性高
同樣地,cga既背景大家知,而之前中國都出左咩kol100
你覺得政府會唔會有咁既諗法
會既可能性有幾大,你自己諗啦
至於慕容信唔信得過,起碼呢件事上係ok
但睇落佢埋鍾共堆,你就知....

agger 講佢地真正問題完全冇問題

勁多人帶風向講偽黃扮黃就好反感
鳩咁批鬥其實呢個風氣咁樣真係好唔得
個list好似慕容公子所講好多都好黃付出唔少

只係想各位連登仔唔好見有人犯錯就屈人偽黃先，就返事件討論先會有人服理，spin到亂曬根本無助解決任何事情，反而俾位對家從中分化。

完整句子啦，洗白 who

佢啲中文，睇到好辛苦

agger
pin this plz

其實我覺得佢根本冇心回應人地問題

我會話某程度上因為唔係直接咁sell政府
cga同政府合作推動電競，搞電競活動需要請人推廣
你個形象就係幫緊政府推廣電競
倒如Cga仲同政府合作搞香港電競音樂節咁
亦即係幫手提升緊形象，雖然可能會覺得好勉強
但係對班鍾意打機嘅細路黎講，政府嘅形象會起提升唔小

所以都信真係冇團隊幫佢寫稿
啲文筆差到咁

mk文真係有版睇
唔洗睇佢個樣
睇佢手字就知

佢係有既 但係唔計佢講呢樣野其他都好合理

扮弱者又嬴

佢地仲係唔知點9up都冇用 問題唔係黃唔黃

而係呢個利益集團個個賤格 為利益可以出賣任何野

當支共成為佢地最大利益提供者好自然佢地就會做維穩大軍

想知佢學歷

其實佢係咪想打原則？

好

細包二選一唔得
但細b話你係雞比人任揀就得

細B 條J夠黃

D牙柒

講緊乜鳩 又唔得 又得

，，，你認真？

慕容個重點係屎幫政府控制言論
1. 佢唔單止無（見到可以話我知，因為無follow佢），仲黃到出晒面
2. 佢同收政府錢嘅cga有關連
Cga唔係收政府錢幫政府做野，而係收資助來搞電競，當然你可以放大除夕抽獎單野來講
打個比喻，公立醫院咪又係要政府錢，唔通醫護就係藍
3. 佢控制屎家軍
姐係唔比人緣好？😂大型youtube家族台灣us都大把，當然利益關係實有

屌你屎萊姆搵條女出黎試水溫？

屌人無fd屌得咁過癮

宜家學人玩潛水

哭撚左

其實我都唔明咗好耐
點解個樣會唔同嘅

小學生中文。。。睇唔明

No 性質上唔同

AOEO消防救護影響力唔同 佢地工作範圍有幾多時候會成為政治打手?
但kol唔同 kol係網上有好大力量 新一代人好多有睇 如00後
而支共係佢地既利益來源 為左錢同唔比封殺我相信10個有9個kol會跪

佢講好多野 人地根本冇提過 明屈

垃圾emoji ，block柒你條柒頭

你有同佢講過你就知好正常

果然係靠閪搵食嘅撚樣，啲中文1999，句句睇兩次先明佢up乜。

Btw深潛啦，比人屌少啲之餘，啲毒撚都係會繼續課金架

臭雞

塊面咁撚油都嘴得落

充滿雞的感覺，淫亂派對必然會出現的場面。

真，起運動未爆出嚟之前
我聽過D細路講：「香港政府終於推動電競了。」

屌你啦，小學雞，唔怪得之慕容呢啲mk咁啱你口味

Cga都唔洗反嘅話
咁不如tvb都唔反啦

你講果啲野係我有好多唔同嘅片底下而得出嘅結論
唔比人帶風向就係我知有咁嘅講法
之後我再自己去搵資料從而得出自己嘅結論
但宜家依件事 到底有幾多人因為佢講嘅野就信到十足十先
統戰我唔係話冇可能發生 絕對會tim
只係幕容講嘅野太流於表面 就好似中史果條題目咁
你點知學生一定答一樣 個結論去得太快
我唔知點解要信佢

試下果個唔係舊史而係其他人 係宜家個社會環境下
只要拉到政府都一定比人屌
依種又算唔算係控制輿論嘅手法呢
我只係提出多個角度姐

道歉唔露出胸部

有無得問問題 屎家軍邊個條撚好味啲

呢條女真係好撚賤

對付佢嘅方法就只有令佢沉船鍾意你然後屌完就走

千祈唔好俾attention佢

提升自我價值最緊要有錢呢啲女就會過嚟

啲老泥mk唔識字

假設係PR公司主動用黃藍去spin風向
但當有大量連登仔去附和嘅時候就係一個大問題
而且假設對方嘅政治觸覺係咁撚勁嘅時候（因為Day 1已經有人開po spin黃藍，雖然我個人唔太buy PR公司控制呢一切嘅講法）
咁就更加要引以為戒
而唔係一句「你仲唔明？」就算

I mean 腦唔係咁易洗

潑婦罵街
成篇嘢就係發爛炸

原來大家唔明
咁我都放心d

根本就唔關黃藍事呀on9
係講你條撚樣雙重標準
有錢就乜都得，冇錢就女權撚上身呀

KOL100.............不了

too long didn't read

睇唔明嘅

邊個係電兔

再睇都係唔明佢講緊咩

佢之前條仔係邊個?

Rap緊

依家我都覺唔會，但當年運動未爆之前根本冇咁多人關心政治
好多人仲夢想仲係做電競選手
睇見隔離台灣有發展到，係會有人對政府話要推動電競依件事抱有希望嘅
Btw 我主要想講有關接政府錢job同一般公務員收嘅錢唔同依個point啫

希望雞翼搵過第二條女

但而家人地未跪，就話人藍，會唔會太急呢

明明件事仲係小圈子問題，就咪亂講人偽黃，紅底啦

理得佢事唔事實 同藍絲有咩分別

ON9, WFC

電競同女子電競雞係兩樣野

唔係，咁我做政府工程的話，唔通我要偷工減料咩
收得錢，就要交貨。
之後啲錢俾手足/黃圈/自用，我覺得冇咩嘢

細b 話cga同政府冇關係 你就知條友咩料，你估班有關係既人咩都唔知咩

屎家軍就係賤種啦完

不如話政府錢就係納稅人比
收政府錢=收你地錢
咁樣拗仲通喇

我代表deerchan譴責你

屎家軍，不了

佢話佢拎政府錢喎憑咩點解有既

唔收貨

買咩相 屎家軍梗係打真軍

嘔撚左

依d係人哋私事

佢啲中文好kick

佢老母係大陸蝗 免費飯

咁你講下點解慕容係客？
因為佢冇表態？定佢突然有point返啲但我地都係唔接受照踩佢？

第3行佢講緊乜鳩野.......

綜援？佢話佢拎中小企喎 直播咁撚有錢公司都開埋？

deer既跟班全部都想學佢賣相 點知全部撈唔起

豬油味
利申想試

仆你個街 唔熟都咀落去人地塊面
熟左仲得了既

佢好多恩客

佢跟開條肥屎打壓異己喎大佬
咁都唔撚做佢？
你試下龍門扮撚曬野做飲食界大佬吖
連登一定版版post都係屌柒龍門

根本黃圈/ YouTube界就唔應該攪壟斷

一齊左咩?

打完成篇文都唔知佢想表達啲咩
1999咁

屌你

想做啲牙熟人

沉撚哂
唔知有無一齊

喂係爆就爆佢同kisa啲野
其他臭G冇興趣知

一句講晒雙重標準 同啲藍屍邏輯有乜分別 選擇性失明 警暴有曬新聞就話假 到有埋證據啦 就話唔知唔回應
老實講條女賣tb手繩 話自己冇拍過拖單嘢已經冇信用可言 真心黃又點？唔講呢單 成班電妓係到呃毒撚錢 助長歪風不嬲都係事實

雞

我公司間唔時都要做中國job...
算唔算奶共
不過Deer 臭雞就梗嫁喇

龍門冇扮咩

你又唔好咁HARSH.. 你回覆個個巴打都算客套..問人讀到中幾

你連少少位都唔比人走..問人有無上堂

係咪想逼死人

條女面皮會唔會太厚

果三條友係咪已經成功收咗皮？

睇咗佢個你問我答

屌你點撚仲可以咁撚多人護住條女 緊有啲男人要做到咁低賤 人地晚晚俾肥毒柒屌 你班毒撚仲要每個月俾錢買相

佢話自己跑咁前

我屌你老母咩

一場遊行文宣集會都未撚去過

依家抗爭靠post story?

同隻馮妓一撚樣虛偽

都無拎過1蚊支持過手足 咪撚再吹啦好嘔心

有話知道慕容啲嘢 又扮大愛忍話咩仲忍到 係咁大愛就唔會同人講知佢啲嘢想引人叫佢講啦

成篇野真係MK味十足，同以前Xanga d MK妹講一堆野，但睇幾次都唔撚知佢up乜一樣；不單止咁，果陣MK除極度濃厚，算得上係文化遺產，蒼海遺珠。

一個人無腦無學識唔緊要，最緊要有修養，肯學。
其實依家呢個時代都有個優勢，就係你作為當時人，其實可以借鑑好多往時同你有相近處境既人，到底成功翻身既人係點處理好個關公。
口齒唔伶俐，寫文章係好。但都可以寫到成paat屎咁，是之為無腦。
寫文章想駁論點，但就不斷模糊焦點，明明講緊人格問題，你就拉落鬥黃，是之為無學識。
事不關己，己不勞心呢種心態，就算自己合伙人人格有明顯缺失都可以掩耳盜鈴，不聞不問，是之為無修養。

一個好似你咁無腦、無學識、無修養既人，仲要繼續物化自己為榮既前提下想拎住貞節牌坊同拿返渣沙，真係好撚肉鳩酸、核鳩突。

慕容都中三無讀
都有條理過佢
應該係人嘅問題

原則係唔應該講既野就唔講
但又想講哂出黎滿足大家

姐係冇原則

咁樣落下只會嘈d冇意思既point
只可以話以大J單野(夾公仔機)到而家
屎家軍真係有咁既能力去抹黑又好,洗白又好,帶風向又好(d唔多出名既utuber都係到出片'反駁'大J)
至於你話證據強唔強,我都覺得唔強
但有咁既可能,而且可能性都算係高(都係個句,kol100比人發現左,即係佢地本身都有類似既想法,有心想開始整頓香港網絡界,甚至控制輿論)
有時d野可以防範於未然就梗係做左先好d
唔通到比人控制到冇得再反抗(好似而家香港咁)先識醒咩
風唔風向呢d野好閒,你信咪唔係風向,你唔信咪係風向

問下佢支唔支持CGA執撚柒左佢

我都睇唔撚明佢講乜鳩
排完版都係1999

其實香港好多地方都係咁，小圈子/埋堆文化，工程/車/遊戲/其他，係仆街，係唔應該。但係唔關黃藍之爭事。
呢啲係要自己圈子，youtubers Kol 觀眾，自己慢慢磨合。

好話唔好聽
其實每個人份工多多少少都會同上面有連繫
靜靜地做算,比連登仔知道左有排狙擊你(雖然佢地自己都有份

成日話自己係黃 但係無見過有文宣係自己ig宣傳下

唔露波點原諒

其實我個意思主要係 要防止比人帶風向/控制輿論
反而真係要教大眾任何野都要思考最重要
好過你一個個咁打擊 治標唔治本
我舉幕容會唔會都係帶風向只係指出
就算自命清高嘅連登仔 一樣一有咩事就死沖
唔諗下到底佢地講緊岩定錯
咁同比kol影響嘅細路冇分別 我都係著重緊控制輿論果個point架

mingjai都係咁敗走，佢反而無野

我都睇唔明
可能有代溝
想唔認老都唔得

呢條女聽講好似係女權撚？宜家講受害人未出聲佢做咩要出聲屌細B，咁佢之前做乜春女權撚

反正只要一日唔認啲毒撚都係信住佢
俾我老閪都唔認

點解細b話你係雞就唔出聲
但細包話過一晚夜就要搞到人地工都冇埋

講個心底話，有唔少連登仔係有好意
但有一部分係私怨或者只係想睇人仆街
純粹想搞大佢，根本冇諗過點推動場運動

上得多連登都知唔駛咁認真對待大部份既po
就舉連登仔最鍾意既達哥
達哥真係藍咩?
達哥係ig出po又見唔到
你可以屌佢遲左,可以屌佢無視觀眾聲音,可以屌佢iq低
但唔係不斷攻擊,無視證據
不過是但啦,我呢d small potato 9up下啫
唔駛太認真
都多謝你想指出獨立思想呢個point

睇左一半
理解唔到呀 cryy

點都會有人係以製造混亂為樂,睇人仆街最開心

收政府錢係真係無咩問題
而家一向都話收藍錢,洗落黃到
但唔係否認扮自己同政府無關囉

而且其實都無人屌屎家軍藍
係屌佢地控制輿論
而且仲同政府關係密切
如果最終為錢跪低,就會控制到大量既輿論,令政府洗底更易
條囡究竟駁緊乜鳩

屌你老母 篇野睇到好辛苦
小學生表達能力都好過佢

唔熟都有得咀
@JFFT 雞翼點睇？

有冇懶人包 睇佢寫字好似睇文言文咁

其實佢有冇讀過書

有冇link???想睇

因為細包件事牽涉到佢所以佢出聲，但係細B講女冇提到佢，被提到嘅女都無出聲，所以佢都無出聲。係反駁之前啲人話佢女權但係唔屌細B件事

有咁難理解咩

好黃呀 支持deerbb 繼續課金睇相
佢同屎家軍只係合作伙伴
冇任何關係亦管唔到人
但deerbb真係好黃好支持大家抗爭
人地商家佬睇中佢咁黃都仲有job接
係佢叻女又有市場
大J呀澤呢d俾人封殺係佢地自身有問題
總之deerbb只係想安心賺錢
d job自己送上門冇理由推
屎家軍同背後既野佢真係唔知亦唔理
搵多d都會拎去幫手足(唔可以俾人知多)

大家原諒鹿鹿一齊支持佢啦

屌你老母 揀好邊痴舊屎又講到咁撚慘
又接job肯俾人咸濕
又要拎光環仲要埋貞節牌坊講女權?
加下講一家獨大
仲要班屎後面個勢力唔係善男信女 唔係觀眾 係同政府有關係呀
想容易係youtube界撈就要跟住舊屎奶呀奶呀仲要講好好味呀
又扮睇唔到 想spin去鬥黃?
你班仆街私下屌鳩手足搞到你地搵少d都嘈生哂呀 仲想賺呢代人錢 仲想講自己好黃

又拉埋我ming講 on9

睇到好撚辛苦

不過佢呢D唔鐘意人間接叫佢做G架
一定要好似佢D老死咁直接叫佢做雞先得架

好彩養左班屎家軍/電莖雞（屌埋），由得佢地同連登狗互咬，冇人阻我地三子繼續起燈柱食大茶飯

你要用三句野先解析到佢幾粒字 你話呢

肥閪 一三五屌左邊 二四六屌右邊

佢當日咪又係同cctvb拍個節目先開始有之後既事

留意左你幾個Cm
鹿兵？

試下解讀：

當時細包在題目「兩女二選一來過夜」有包括我在內
因此我有發聲，而對於其他雖然和事件無關，但明明知情而不替我發聲的人，我感到不滿

我會發聲是因為事件關乎我自身或者香港
而家其他私人事（如今次細b屎來母事件）與我無關

中心思想：不明

打咁多廢話，一句同屎軍割席，即刻全連登仔撐你

屌你老母家陣啲YouTuber 中文都唔撚識 係讀寫障礙定乜

佢啲表達能力真係
返去讀晒成個中學課程先講啦

deer 連細b 呢件樣衰mk 肥毒撚都錫得落
老左好似何傲兒咁比林建名包都冇問題啦

佢係講泥馬條撚樣係DEER既軍團(唔知有冇入伍)
而事實係畀人係GOOGLE記錄
發現佢主動DEL左一D同DEER有關既片
慕容都有講話只係好高理由相信咁解
但泥馬係DEER既軍團成員點都走唔甩架啦
不過泥馬如果知佢D女神唔鐘意人間接叫佢係雞
而係直接叫佢做雞佢先唔會嬲會點呢?
利申: 呢D說話原全唔係出自我, 係泥馬D老死

咁都解到師兄中文有冇 A

俾上面班老闆食完，咪輪到啲白手套屎大大/細B (不過肯定冇可盈bb份）

唔洗收錢接job咩

真
今晚又要課金

最簡單企喺度賺同跪喺度賺嘅分別囉

白帶

巴打你真係偵探頭腦
咁都解讀到

但係電兔都唔出聲佢有咩資格做架倆，電兔要屌之後佢再幫拖就話啫

up乜9

人地話唔熟架

老老實實真係講到一舊舊咁
想點呀

含完先講

連登毒撚: 冇事
繼續成份糧去patreon買deer女神啲相

唔熟都可以錫落去 係咪比人玩撚完屎勿窟先叫熟

插左陣之嘛邊度熟咪撚屈啦

慕容呢條友書又讀唔成嘅戇鳩mk仔都上神台

無中出唔計

字裏行間睇得出佢有少少表達障礙，想spin走啲野但又唔中point，想幫自己澄清又欲言又止
難怪細個時老母叫我唔好打咁多機，真係會打壞腦

哭𨶙咗

起底
加埋你個名
block 得

可能要閪窿比人插到著火先熟到

佢老母臭閪咁大段嘢，一粒標點符號都無，又唔係唔知自己講嘢無條理

人地唔鐘意你間接話人係雞黎架
你要直接D學佢D老友咁叫佢做雞
做雞邊會同客熟架
有錢就熟架啦
點解係話你係雞呢D說話問你老友點解釋
又唔割又要扮
又要拉到去手足真係好肉酸

一句到尾
到底DEER ROSE MA同埋細B 3P果陣
邊個啜春袋同邊個含J先

推到佢仆街

佢中文係咪fail 睇左勁耐 講到199999

連登巴絲打們
我地曾經引以為傲既連登價值去左邊

雞都有黃既

人哋講咗成段㗎

覆得多搞到好似我係啲牙打手咁，其實成件事佢身上我覺得最大問題係佢唔屌細B雙重標準，同埋埋堆屎控制輿論。

前者佢澄清左我個人覺得已經冇問題，後者係屎問題狙擊佢都無補於事，起碼呢一刻佢做嘅嘢都仲係好黃，因為咁追擊一個黃youtuber有啲莫須有，而且一啲好處都冇

啲MK臭雞式跳躍思維真係跟唔到，睇到暈暈地，後生仔真係讀多兩本書

仲可以一邊比人含住一邊笑尻班比錢科金買相既毒撚

圍爐姐 689的cm咪又係咁

屌我睇多次原來要連埋上一後睇

意思係話：

細b話人做雞關我撚事咩？我唔出聲都要比你地屌？
要講都係佢本人同受害者講啦
我上次比細包話係雞，關我事我緊係會出聲啦，個次咪一樣大把人唔出聲，無人幫我啦，咁我係咪都要嬲呀屌你老母？個次你地唔屌埋唔幫我既人？
佢地私人恩怨關我撚事？

以前高登就係咁啦，所以個個都唔敢係網上亂講野，驚比人公審起底，啲人講野mean到仆街

有得幫手拖gip....

利申：無睇KOL, 關於呢單野只係睇過幕容條片

點解最後唔加句光復香港 時代革命

咁到底細B會中出rose ma定deer先

邊有上神台
係都sigma先啦

行老黑講數一開波用 咁我出聲 都柒咗一半
連個稱職嘅老泥妹都算不上

bob叔好似最近有讚慕容
組隊大J慕容軍有無得諗

佢有份夾埋泥馬迫死 sigma 架wo。家陣唔撚係黃就大哂，做既野衰就係仆街。而家泥馬露撚哂底就話姐，如果冇？

其實明買明賣又唔可以話係呃
不過係不屑佢屌人物化自己 但自己正正就係物化女性嘅表表者

如果人地真係收左政府錢，又唔認，又扮黃食兩家茶禮，就唔係批唔批鬥，係要說出真相

bob 叔其實上哂岸
唔洗同你班KOL youtuber 玩

屌你老尾佢真係1999

ps技術好

有冇周圍屌都好
屎家軍自己都唔敢提舊屎
雙重標準走唔甩

Ching 但慕容真係無講錯咼
成條片除咗Deer = 芷鹿之外
我覺我無咩特別大問題
既然無講錯都唔撐既咁同小朋友鬥氣有咪分別
同埋依家係網絡風氣問題 老實講都係多人撐就贏

啲蝦毛蟹將電莖雞頭/臭雞打緊冷震啦，夠膽講哂出黎？ 燒埋cga/電莖總會/公仔賭場你唔撚俾人屌死？

可以rap

唔使解釋啦 返去做雞啦

我真係唔見屎來帽做過咩
同埋而家唔係講佢黃定藍
係講佢同政府關係同做生意手段，唔好無啦啦拉去黃藍二元論

其實你做乜鳩
又話根本唔關你事又一直留言

雞全部都係雞, 全部都係~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~雞

其他駁唔到梗係講黃藍
轉移視線

究然細 B 係咪真係細 B

🦌🐴 可唔可以出黎回應下？

壟斷利益呢點好重要，youtube本土市場大部份資源比晒班垃圾

用住肥馬批鬥圖先

啲牙可唔可以回應埋打壓pdq48
搶走人地贊助商件事？？

咁咪即係叫大家唔好得罪舊屎
隨時冇得撈 我俾你先可以要

手繩 佢話佢親手織

肯定係d牙bb有痛腳俾細b揸住先咀落去
d牙是無辜的

電子雞

係係係
最清高係你

收檔啦你閪屎軍

19999

露閪晒底啦閪屎軍

Blocked

幫手推po都好

💩🖕🏻👌🏻💦💦🐴🦌

牙屎真係醒目仔 深潛再推班細既出黎做炮灰

由頭到尾都係睇到你話慕容鳩UP
依加唔講黃藍啦 講下其他內容得唔得啊

你老母俾閪屎同肥閪b屌完流出嚟啲精就黃啦

跟本唔關藍黃事
你up 咩

唔鐘意電子雞..但佢講既野真係冇錯

你地班毒撚派錢比我唔通我唔要咩

依家有埋網軍.. 控制輿論.. 引風向

成班毒撚仲係ig話支持你相信你
真係唔死都無用你班垃圾

毒撚係咁

閪屎軍只可以spin去鬥黃嚟帶風向洗白
幾明顯係統一風格嚟

正乜撚野常
依家明明就係屌緊佢一黨專政一台獨大
唔痴佢地唔埋堆就無位上
你就講唔埋堆就好正常

傻鳩屎家軍又拉去黃藍度做乜呀？

連登仔係要逼到人跳樓先得㗎啦

論讀書的重要性

我係黃 但一句黑警死全家都唔敢講 咁叫我係黃

得你係咁強調唔關自己事喳喎，人地問你做乜鳩，其實你係咪精神錯亂呀閪屎軍？

咪再屈我地屎大
我地屎大收政府CGA 錢又點WO

邊個做我屎大金主咪企邊面

食夠花生未
唔該大家支持auman

舊屎出事之前你班屎家軍又有幾多個post抗爭野 公開黃唔係依家 亦唔係黃唔黃問題
數錢時又唔見你地咁有骨氣開post
都係果句 揀錯邊靠又想洗底
阿屎係你地朋友 唔係想割席下話
慢慢一齊搵廣告錢同政府錢啦

問佢支唔支持cga執撚左佢 唔撚答我既

道歉又冇 回應又冇
當年迫死人搞到人冇左份工就得，
自己就要人原諒， on99

提下仲唔夠呀
我地屎大平時連提都廢撚事提

推

人地問你係咪鹿兵又關黃藍咩事？
不如咁啦唔好好似PK鄧咁非本港海外政府組織
簡單一句： 你係鹿兵嗎？

遊B

雞寫既野 全字我都明 痴埋就唔明

收皮啦
出段咁嘅聲明 係咪仲諗住呃鳩啲毒撚錢

你都Ok好笑喎
我見你不止一個post話無用雞子係鳩噏無證據
話人帶風向
又單單打打人地段野
明顯地睇左條片見到無用雞子有比心機搵料
落足證據
或者有足夠思維能力嘅人都會知道人地到底講緊乜
你就話人鳩up
我本身都係問你係咪鹿兵
你自己spin咁大段野出黎話人批鬥佢
又講咩真相就係612之後乜乜乜
依家又係我話你講黃藍呀Ching?
咪玩啦好嘛

文宣
post左係story???

唔記得左第幾頁 你自己搵下

同d政府狗官一樣，遊花園，逃避問題

點撚知
POST 左係個西到呢可能

其實我覺得佢想表達 唔關我事我唔會講嘢㗎

等如做差佬 袋政府份糧 話自己係黃一樣咁滑稽

deer
chan
正式
小小
收皮

篇文有陣臭閪味

條底褲咪好撚黃

邊個？
想知

啱呀
人哋俾錢唔通唔撚要咩
冇錢我點買Chanel 呀！
你班毒撚養我呀？
人哋紅色資本同政府俾錢我
唔通我唔撚要？
捐錢不收 買袋好撚過啦
死毒撚 屌撚完未啊？
屌完咪又係買我啲相
睇住我啲相嚟打飛機
咁你哋講閪咩

我女神唔係咁㗎，個樣都唔一樣

無讀過書打篇野都九唔搭八

巴打 我同你一樣
屌左兩句慕容就比人話乜野屎家軍
唔撐慕容mk就一定要撐另一邊架咩
明明兩邊都係差唔多 唔明有乜討論價值

Blocked返你
小學雞咩柒頭

咁自由咁多文宣，可唔可以示範下人地用你果陣叫兩句「光復香港」黎聽聽？

定係人地比錢你奶，你就奶，抺完嘴後驚跌粉就話自己好黃好自由？

5.27 惡歌法 二讀 5.23-24 真國歌 榮光

人哋睇死你哋啲死毒撚到最後咪又係咩都做唔到
過多陣繼續影相賺錢
繼續收紅色資本同埋政府錢

成大段野一舊舊又學埋哂D屎橋諗住Spin風向,屌你啦

btw好撚多屎家軍PR既P牌仔衝出黎護主

佢一路食冰一路打?
有無人翻譯下

屎家軍d人,不嬲都夾硬黎架啦

有冇人睇得明 睇佢篇文好辛苦

等BOB叔同呂布講埋先做結論

反正都係雞

咁你熄啦
我希望你睇唔到自己有幾柒

點解佢擺唒pose,咁型仔都冇女so佢

真係唔好再睇
因為真係肉酸到

連登仔係咁
19.非黑即白

即把黑和白作為僅有的可能，卻忽略了其它可能性的存在。

例子：在談到反恐戰爭時，總統說如果你不支持反恐戰爭，你就是支持恐怖分子。

人地專登開個新acc出兩條片，訂閱急速上升？

咁你唔好上連登，唔好講任何不必要嘅野

佢應該想講做政府喉舌唔等於佢奶共，得正苦奶共
可能班狗拎槍逼佢接job,冇得拒絕，辛苦佢了

原來女權就係要同我有直接關係先會理，冇搞到我就唔會出聲 真係好“女權”

因為係poster

唔理邊個岩都好，收左呢兩條肥仔皮，一個柒，一個咸濕

啲牙可唔可以回應埋sleepy
係咪人地唔出名就可以打壓完掉埋一邊

駁人唔到就話人鳩噏
冇人想知你熄唔熄通知囉傻閪
你老母閪真係俾閪屎同肥閪b屌撚傻咗

屎家軍既人不嬲垃圾,根本無point反駁

星期日3p

理性少少 收政府錢其實代表d乜？
公務員區議員全部都係政府出糧唔通就全部都乃共？
其實知唔知咩為之乃共 要乃完先有job接而獲利 個d就叫乃共 例子有ab 公開咁發表親中言論

如果接job就定義係乃共
再退一步講 唔好話合作 政府派錢你拎唔拎 拎又係乃？
盲反只會令連登風氣日趨向敗壞 何況成件事佢既角色同政治立場既關係根本唔係重點

認真係咪傻撚左

你講乜鳩呀，屎呢Ｄ撚樣係紅底柒頭黎架啦
又盲又傻鳩
定係你老細係youtuber呀?
件臭雞好純清 得未?

其實講撚咩，一睇痴晒去英皇，就知奶共，咁多人仲支持佢，根本晒鳩氣

有正常過咩

有少少唔同
人地其他地方直播玩都係玩本身有人整嘅pool廢事有關公
細包單野係佢自己整新pool擺啲女入去玩
所以我覺得其實佢係抵死 頭盔都唔戴

連登仔一直屌人接奶共job原來錯了有自由意志就接得架啦 各大youtuber快跟風

啲牙師姐請回應PDQ48師妹

醒呀ge

其實咩意思

Deer宣布佢係海軍鹿戰隊
然後ge留言話入，意味上係支持佢

梗係唔講
雙重標準大家有眼睇
大局咪就係自己友利益
人哋關我撚事咩

有自由意志就算奶共深喉都得!!!人在紅營心在黃

小學生嘅中文都一定好過佢

其實好簡單
賺中資錢>買手袋
偽黃食兩家茶禮

又成功搏到大家注意，下單job有著落

仲要膊頭有花

啲牙都唔係女權，佢只係之前俾細包二選一嘅時候拎女權term嚟support佢自己覺得有被冒犯呢個事實，唔代表佢要做埋網絡警察㗎喎

有時見連登仔對女權咁大反應，都好想知你哋究竟對女權有咩認識，可能我係真心膠咗...

自己友俾人講就女權
自己友講人妓女就關我撚事

事撚旦啦，無人想知

被侮辱既係電兔個班喎
有無聽過多一事不如少一事 定係你根本未出過社會做野
到到過夜二選一直頭被擺上枱就無可能唔出聲啦
至於香港既事唔深究係咪光環啦 或者係 或者唔係
但呢樣野關自己就絕對講得通

有無人睇得明佢噏乜？佢想隻揪？

文筆真係好撚差
睇得好辛苦

屌

做得雞。就吳怕認

on9當有趣,當自己友話人係雞無發生過
自己做主角就令人份工無埋

當初自己打女權旗號
依加電兔俾人話就唔出聲

條臭雞幫對家宣傳 收埋人錢仲大條道理真係好嘔心
將d稅錢當係英皇直接比佢既錢 係咁偷換概念 真係無撚得頂

係到出埋d自膠留言當有趣

電兔唔係而家比人話 係女權風波之前
再講就算假設係之後既 都係個句 除非係身邊熟既frd
如果唔係衝出黎講仲比人覺得係借題發揮
我希望可以係理性討論 唔好盲撐/盲反 此風不可長

咁你自己諗下點解比咁多人「誤會」啦

又用時間唔啱呢招
咁點解釋佢同肥馬批鬥pdq48?
係女權事件主角之一喎

而家電兔都未出聲佢邊有資格講嘢，第一日做人？你係咪嗰啲朋友講唔啱聽嘅說話即刻屌鳩佢之後退gp嘅人嚟

都係解釋唔到當初自己選擇打女權旗號出嚟狙擊人
依家縱容自己友即係點
主角仲要係佢老友細b

連登仔精神： 我睇唔到

去庇護工場做都嫌佢弱撚智

一邊比rose ma波推，一邊比啲牙奶lin,條肥仔真識嘆

你啱啱放監?
唔識自己搵人哋有冇出聲?

Pdq48出晒聲又點呢

一陣約左黑警happy hour ，我有自由意志，用大愛感染佢變黃

梗係當睇唔到

中出口爆d精好黃

政府派嘅係納税人嘅錢... um...

當個政府每日強姦緊市民 你都仲接佢d job
然後話接佢d job唔等於支持政府
仲出埋自由意志 我屌你啦

連登仔講到咁清高
但係事實上 又去排政府果10k ,補貼
連除夕大抽獎都唔放過 睇吓嗰d 抽獎post 幾爆就知

唔講我仲以為連登仔全部受僱於黃店
冇人打政府工，冇人幫中資做野

屌你啦 我有交稅架 個一皮野本身就係納稅人d錢
認真一問 youtube 要唔要交稅？？？

唉 ge真係沉撚到

上面撈亂晒d concept
賺政府/藍圈錢唔係問題
問題係嗰份工既性質有冇涉及打壓

盲咗

我美資 有無資格講野？

理撚得理咁多，以為自己真係好紅？

咁難道俾deer 嗰啲又唔係納稅人嘅錢 ？

d牙開始嬲係咁ig發癲

TLDR 臭雞一名

正仆街Deer

我除10k洗唔洗幫港共做野呀

斷人米路以後冇得blowjob 換job

派隻爛頭卒

個10K 我冇比稅架屌你
咪回返D 稅返來

納稅人既錢係咪落返大眾身上？
唔撚係嘛 最後係落晒係佢地袋
抽獎補貼10k 係大眾受惠

一句到尾 支唔撚支持CGA執撚柒左佢呀?

有JOB做就無問題? 唔表態??
咁連登仔唔洗反CCTVB啦

係納稅人d錢 但係牙鹿幫政府打工 我拎完一皮野使唔使幫政府出post?
btw, 牙鹿使唔使交稅？

其實我地自己都冇一條清晰界線
如果我份工係政府出錢但冇幫政府維穩得唔得
如果我做外資港資但公司有同中國有生意來往得唔得
如果係外資但比錢WHO(例如Bandai),咁又點計

條傻仔以為有女神屌 其實只不過係軍營入面其中一隻兵仔

cm個師兄識玩呀
條女之前自己搬女權出嚟逼死細包咁大義凜然
咁支持女權咁唔該以後努力維護女性呀

抽獎都送錢比CGA
利益輸送多到

召喚女權啲牙打手！
你地去咗邊

咁佢幫港共做過啲乜嘢 有無實際例子
點解港共政府可以 俾佢條養女 係ig post 黃絲野
佢哋唔係好反感嘅咩？

咁做乜要杯葛藍店? 人地做生意姐有撚打壓過你? 去藍店打工都冇乜問題啦係咪
對一個咁大規模嘅公司/政府 佢理得你啲自由意志 佢只係當你係棋子 去吸納更多人埋堆幫襯 個波愈滾愈大 你幫得佢就係一份子 邊有得獨善其身 個個都話自己有自由意志去接藍圈job 點撚樣收到佢地皮???

sorry
我打完自己都覺得低質左

佢意指 做差佬都係黃

佢最尾都係睇錢姐
邊面比錢咪做邊面
呢排FANS 係黃咪扮黃昆毒撚

deer 有高尚情操

有著數咪攞女權論述出黎support自己囉
無著數咪唔出聲囉
女權係咁㗎啦

三子興奮鼓掌👏：冇白養隻電莖雞，幫手擋下先牙咪亂咁講野

食得鹹魚抵得渴隻臭雞以為自己係咩
成篇文都唔知講乜撚 用中文作為母語都可以咁撚差
到底係唔識邏輯定唔識中文呀
剩係見到話自己好慘好委屈
又話自己唔撚控制輿論 又吹雞逼撚死人

同藍屎唔割就收皮

屎大我朋友一定撐

cga 事件明顯係統戰youtuber 控制輿論
以利益拉攏所謂既kol
反deer 都好 係網絡上佢的確有影響力
佢係冇主動宣傳既 但同場點都令其他屎家軍多人識
君不見細包同公仔機嗰兩次幾大號召力？
假如以利益收編左控制左輿論你估有咁易返轉頭？

成班垃圾睇埋啲垃圾片捧埋啲垃圾人

真係忍吾住笑

CGA 間野藍到仆街架啦
唔緊要我地黃YOUTUBER 幫手宣傳先
幫CGA 變埋黃店先

deer 使唔使交稅點解問我 ？
既然你有納粹 點解你覺得自己納稅唔係幫政府做嘢

話緊唔埋屎家軍堆就會被封殺 埋完堆攞完著數都話自己冇份滅聲

D牙主動叫三頭犬
毒撚狗公護駕

班人拎公務員消防救護等等公僕黎比根本弱鳩智

呢條女都幾撚港女
呢的人唔7明因果關係
細b話人做雞 就當睇唔到

你都傻傻地
所以你喺政府攞嘅錢就係應份
人哋係政府攞錢就係賴共

專注鬥黃藍
完全唔提舊屎細b

納稅法例規定
有得唔俾？
師兄小學畢業未？

樂見大家話人偽黃 唔知呢班人入面會唔會有達狗d fan 呢
按照連登仔logic
政府工唔做得 因為幫港共運作
中資唔做得 幫佢地搵錢
咁得閑批鬥
不如花時間推下twitter

呢班人洗緊你下一代腦
都唔撚重要
好波

佢地話細b話係雞嘅當事人冇出聲呀
咁pdq sleepy出咗聲可唔可以回應下？

你好難同呢D人講道理
每次佢地都會搬D九唔搭八或者完全錯撚晒既野出黎掩飾/轉移視線

呢件事唔重要希望你下一代仔女係睇住呢班垃圾成長

咁喺香港做嘢有得唔奶共？
你出嚟做嘢未

有份交稅拎返福利唔撚係應份係乜撚樣？
公帑資助私人公司係應份？
傻鳩左？

納稅有一部分係享用政府公共設施 eg游泳池
政府收稅本身係要服務返香港市民 只係港共政府一直將呢筆錢打壓香港

咁deer咁樣係咩玩法？

呢個又乜水

用返你哋咁高清嘅論點
咁根本享用公共設施就係賴共

其實佢哋表咗態 偽又好 扮又好
藍嘅佢哋搵唔到錢
已經算歸邊
屎同細兩條友 你批鬥還批鬥 上次cga批到爛啦 老實講 間公司都唔介紹手足入去避 唔係話佢黃 但佢哋最少唔意

當事人係pdq48個阿桃 sleepy轉貼 （好似係

不嬲都呼籲唔好打政府工同中資工
坐左幾耐？
屎家軍收皮先啦

在網上世界尋求道理是否搞錯了什麼

一樣係pdq
一樣出咗聲被無視

啲牙又話關唔關事都要理嘅？

除咗話人批鬥藍黃冇第二句
你咁大個人唔識多工處理?
推Twitter同依到有咩衝突

根本個重點都唔係d kol 黃定藍
而係有一堆人因為利益埋堆再控制網絡言論

等緊垃圾deer回覆

夾公仔事件
女權事件
都做到出哂面都覺得冇問題

三頭犬呢排係咪掛住呃毒撚錢
今次無出來護主呢

賣相
同 夾公仔
賺嘅錢
要唔要交稅？

唔可以話佢完全無錯 不過我覺得可以理解為電兔比人侮辱既時候佢唔知or佢知但覺得始終識細b就無出聲 唔代表佢支持咁做 而到佢比人兩揀一既時候對佢有直接影響所以出聲 人之常情？

有d野盡量避到就避
好似去黃店唔去藍店
就好似牙鹿都有得揀接唔接CGA d job
唔好講到佢無得揀咁撚樣ok?

我以為係我中文差睇唔明

呢兩單根本唔關政見事

係呢班人埋堆 控制輿論 將唔啱既野講到啱 係呢堆人有問題
跟住唔知係咪有班水軍上黎夾硬spin 做黃藍問題啦

咁依家好清楚啦
等緊佢擔女權大旗狙擊細b

我都想問其實youtuber要唔要交稅？

伍仔今日180度轉向

岩岩屌緊連登仔

出個post就可以再收政府錢買chanel
之後再扮黃呃你班傻仔買相

咪講左就算假設時間點擺係之後 都無大影響 重點係同電兔真係唔係好熟 如果你個fd周圍屌9人係雞 你會唔會無啦啦加把嘴屌9你個fd

cga 既人黎

噤佢個畫面睇都未撚睇過 唔知乜水嚟

細b係抵屌架喎 公開不尊重女性 你話個標題改一改 唔好叫過一晚 可能拍一日拖 成件事已經唔會搞到咁大啦岩唔岩先

呢條女好撚豬西

何不食肉糜
公道d講
香港youtuber個market咁撚細,去得邊
你估真係打工仔,東家唔打打西家咩
講真如果冇幫過政府維穩其實可以接受

MK妹真係MK妹 睇得好辛苦

呢個係唔係電莖損手？

你做咩唔答埋pdq48呀？

係咪有花生食

個心做乜9罅都無條遮乜9

咁達哥 ming仔點睇？佢地都冇幫政府維穩喎

原來真係雞, 所以比細話係雞都唔出聲

ming 仔自己衝出黎柒
達哥就冇左自己班觀眾姐

正常都頂唔住慕容招大絕既

Yes,達哥自己係自爆,屌觀眾
前排連登都多左人話唔睇達哥,但當初唔應該逼佢表態

我淨係知批鬥細包炸喎 pdq48個別成員都係受害者 你講緊咩呀？

細b話人係雞唔關你事唔方便覆
pdq關唔關你事呀？請回覆

點轉

大家對達哥失去初衷失望姐 達哥仲未去到藍 不過keep住係咁就唔知 物質使人腐化 支那最叻就係知人性既弱點係金錢

諒已原
十卜十卜

細b係抵屌呀 直接話人係雞 鹿將軍幾時收細b皮 不過邊敢呀 晚晚俾人屌就有份

傻閪細包 細b都唔識分

屌你將就下啦，冇讀過書你想點？

咩鬼屎來姆 deer 得罪講句我真係睇都未睇過
答我中資係咪無黃絲先？我相信大把中資黃絲做嘅野俾我同你都多
唔好咁天真啦 對香港人黎講罷工都咁難你唔通會期望做中資政府 d 黃絲辭職？定一做中資就係藍呀？

利申：外資做野但公司有大把大陸客所以我睇怕都要辭職先有資格做黃絲

成條片佢冇講DEER係泥馬
佢係講泥馬同DEER係有關聯人事
完全係兩個唔同既人黎

不過最大問題係呢班所謂既YOUTUBER好心就直接劃清介線啦
舊屎同隻B成身都係問題
冇道德觀念, 滿口大話仲要自己搵個故仔去完自己個大話
另一邊直頭話人係雞都可以冇事發生到
但再睇返之前有人間接話人係雞
佢地就好撚大反應
即係唔係間接話佢係雞佢唔鐘意要人直接講佢係雞先開心
仲有D望左邊叫人唔好物化咩咩咩
望右邊就係咁標價賣相個D
雙重標準黎講真係完美示範
已經唔係政見問題
係人格問題黎, 咁都仲有人親近佢都唔知為咩
如果話係佢老友老死就好心開聲屌撚柒呢兩條柒頭皮啦

成間公司就比razer cut sponsor，但係deer就可以自己繼續接....

留名等睇啲牙爆料
igstory 又話知道啲關於舊垃圾屎而大家又唔知道嘅事
又話理智控制緊唔講咁 睇黎垃圾屎真係身有屎
都話左架啦 屎家軍只係有利益先埋堆
累到人 就會割蔗爆大穫保自己

召喚打手同啲牙

sor手快打錯上面想講既係細包

咁照你咁講 箍牙都係整 全香港都幾多人欺騙你喎😅

認得巴打你引戰就是爽

自己都PDQ出身
因為佢地攪到成班師妹比人收哂皮，可以面皮厚到自己代言收錢爽YY

用自己錢整自己個身體 咁都要比人話？

肥馬爭取cut pdq sponsor
deer受惠

「限時限量」入黎禁一禁就有錢！搶呀！

膠Post就咁多人推 正經野就無人

下黃店如果用嘅食材係中國製嘅話咁算唔算賴共？
cga 攞政府funding 之後再派job 咁就叫做奶？

咁所以邊個交稅大份啲 就定義係賴共定係應份？

叻哥.jpg

牙齒生得唔好唔箍易有牙病 影響咀嚼唔係常識來？😅
咁你隆高鼻為呼吸多D空氣？🤔

有啲人係離地撚嚟 希望你唔好care
我都支持賺藍絲錢 洗喺黃圈入面

但係
屎收藍絲錢 去搞一個YouTube界小圈子喺政治方面嚟講 暫時冇帶風向
喺YouTube方面 就玩疊馬 排除異己 但包庇自己人 (呢個自己人係指細b,小圈子嘅大佬)
細b都要靠藍絲養
即係成個小圈子嘅存在都係由藍絲經營
而呢個藍絲有份推監控燈柱

唔通出咗事 養肥咗敵人 先再反？
賺藍絲錢冇問題呀
但唔好出賣網絡戰線咁囉...

雞即係雞 你自己可以話細包點點點

條肥閪細b話人雞你一句帶過？ 我知 friend 呀麻

成班垃圾鬥垃圾
小朋友齊打交

有冇懶人包 吾系巧明

屌你真係弱智唔係扮
連我講咩都未知就係度咬
屎家軍d 打手同屎家軍真係一擔擔 一樣咁撚廢

佢咁多野都話唔關自己事i don't care

因為呢d野傷害佢個人利益咪唔出聲囉

至於佢話有人屈佢偽黃佢咪出聲囉

因為佢要繼續拎黃個光環厄毒撚呀麻

d機心真係誇過tvb

有啲人係離地撚嚟 希望你唔好care
我都支持賺藍絲錢 洗喺黃圈入面
認同,但依家班人就射左個重點去佢偽黃,幫中資做野
但係個重點應該係轉返去 玩疊馬 排除異己 但包庇自己人
仲要見到有d人講拍過片就係一伙
大佬咁樣上綱上線法,我以為中共派人落去做野

屎軍出沒注意⚠️

講漏咗個pointsorry

始終唔係個個都知事情全局
屎家圈入面可能有人係被呃入去嘅
除咗細b同屎 一定冇可能係無辜

聽人講 (我完全唔撚識啲youtuber)
有啲係日日IG Po文宣
有啲就遊行都去唱K happy
所以要再判辨
始終佢哋可能有合約喺身 唔方便澄清

1) deer對物化女性指控有雙重標準
2) deer對細b隨口話人係雞覺得冇問題 對細包2選1覺得唔尊重女性係物化女性

人格有問題但係黃 咁你撐唔撐啊

Cut 完之後d錢又流入屎家軍度，唔係fd就88

又成功鬥黃，成功分化
真係對得住死傷嘅手足啊各位

我改左名

狗急跳牆

屎家軍：屌你老母我地兄弟auman 冇人理，個撚個數住我地屌左邊條女！快撚啲起多啲燈柱拉撚哂你地

政府派個啲係納稅人啲錢... 佢係咪無知到以為政府錢係政府自己無本生財得番黎。。。

同fu9一樣on79

啲中文寫作差到咁，佢係咪有讀寫障礙

自己出左聲要割屎

zoe so 好似比人屈過係藍...

咁撚難睇
尋日仲做緊忠心犬

俾人unfrd左即刻爆氣出片屌柒佢

愈爆愈多野

想埋堆趁亂執死雞屌囡不遂

商業操作黎啫
最好笑係呢單嘢發生嘅時候ig好多傻鳩女權page幫三妓講嘢，今日潛撚晒水

你做咩無準時開5架

都話講唔夠人就鬧人地弱智人身攻擊
果然係連登仔

佢好似係讀區內名校

開左5
但冇人入了

有j開都知佢地有仇

去聽BOB 叔

邊個第一個話人傻傻地先？
弱智真係唔係扮

bob叔講緊成堆屎家軍

D牙主動叫大家去考黑警課金俾佢啊

bob叔屌得好

連衞兵vs屎家軍

要加入BOB 家軍

bob叔開緊live

係人地迫我地組織連衛兵反抗

本身讀band 2 然後讀唔掂要留班所以轉去讀私校，邊忽名

屎家軍or鹿家軍
Or屎有出面聲討？當初我係撐sigma ge, 不過慕容第二條片已愈拉愈遠，去到話同政府有路

拎自己同杜汶澤比
支那仔一講起杜汶澤 就會話佢係港獨
而deer只係一隻電莖G

瘋撚咗

泥馬隻狗公出黎護航未

網絡垃圾

你係唔撚係咁蠢啊 deer咪屎家軍咯 你邊度唔明啊
舉個例細b鬧人係雞 有冇屎家軍企出黎鬧細b啊 相反細包2選1單野 屎家軍即刻衝出黎 仲搞到細包冇埋份工
因為細b係屎家軍啲人黎 佢係cga頭馬 得罪細b姐係得罪屎家軍 姐係冇job接 變相咪控制緊網絡輿論咯

我唔該你上網做下功課啦 了解下cga係一間咩公司 cga同政府冇關係?

幾時下海？

記住重點：唔撚係話屎家軍唔黃，唔係鬥黃，係屌鳩你地係網絡垃圾呀

名校冇爛仔MK妹架咩

垃圾得過課隻手仔都無得掂既毒撚契爺

BOB叔：唔撚係話屎家軍唔黃，唔係鬥黃，係屌鳩你地係網絡垃圾呀

jfft同佢好fd

輸撚咗啦
衰到要用人生攻擊
講到幾有道理幾清高 原來都不外如是 😂😂😂

唔洗鳩up 啦 答到我問既野未

係你答唔到我野 要人身攻擊呀 😂😂
不如問吓你自己答到我未？

一直都下緊海，不過無公開發售

咁其實唔少人排牙都算齊 但照箍 都係為美觀姐 身邊有朋友少少爆牙 但完全咀嚼正常 都冇乜牙病 佢為左靚啲 都去箍牙 每個人都想靚 答番你上面個問題先 我冇隆過鼻 不過如果假設我隆鼻 我唔係為呼吸多啲空氣 係為靚啲😅🙏🏻
此外， 照你咁偏激嘅睇法黎講 其實化妝都係欺騙 化完 皮膚嘅顏色會唔同左 整頭髮都係欺騙 因為髮型可以修飾到面型
如果你咁偏激 北韓都未必啱你生存 😞

唔係讀小學都要留班既咩

名校都有廢人

Band2學校都叫名校係咩玩法

佢而家係收中資公司錢賣廣告
係幫助緊中國文化入侵香港
咁都覺得無問題？
咁玩抖音都無問題啦

細b笑人係雞，同細包物化女性，除左deer Chan, 仲有邊個屎家軍雙重標準，淨係屌細包？

唔知杜汶澤會唔會抽水 講

收中資錢反中係無問題
收住對家錢 屌鳩對家 但對家仲繼續要搵你做野 係幾撚型

但問題係邊度見到佢屌過 最多都係見佢Share下文宣
唔屌原因咪又係驚無job 咁佢講經咩

你話你好似杜文澤咁屌中國屌到啪啪聲 繼續有人仔賺咪勁
問題係 冇見過deer屌過啲咩

有衝動想unfollow

除咗雞同拍戲咩情況下會咁樣兩條女去錫個男仔

Or你睇清楚？
我就無話佢地無關係，只不過係佢地唔係收錢幫政府維穩，而係用係發展電競
我就唔知原來政府咁大方，開間公司維穩，但就比啲密切關係嘅人公開反政府

女權可以咁架咩？
大細超？

屎：收皮啦Bob狗，又冇朋友又冇我地屎家軍咁多女屌！fucking loser

發展電莖 = 搞公仔賭檔？

政府錢？政府邊度有錢，Ｄ錢係人民的。

全部都係雙重標準
圖中人名包括大佬屎，屎家軍核心rosema
同rosema隻狗

最令我想unfollow嘅係，我尋日喺床哥直播到留言話左Deer一句，結果del左同禁我留言
本來都不以為意，點知今日雞翼新片cm到又有人話比jfft del cm，喺連登又見到有人話雞翼直播屌柒deer係雞又比人禁左同del cm，之後轉去睇Bob叔
屌 Jfft比呢條女搞死

冇著數仲同你講女權？

老實講拎得到資助個啲多數都係Frd黎 左手交右手
真係咁公正 唔見有黃口罩廠拎到政府資助？
講到反政府仲好笑 你同我講Cga反政府？

有無人知伍仔片 講慕容出事 係咩事

杜生
知唔知有人扯埋你黎講

咁唔該大家，跟返bob叔，只屌佢地係網絡垃圾，咪撚再提咩政府
如果呢單野成為屈人偽黃先例，抗爭好快死
啲屎家軍我一個都無follow過，關注呢單野嘅唯一原因只係覺得唔可以俾慕容開啟文革式鬥黃先例

公仔賭檔本身已經踩踩地界隨時犯法，我真心覺得拎出黎屌冇問題

佢真係無帶風向既能力？
人唔笑狗都吠 成班屎家一出招就帶哂與論

唉，俾肥B食過，molamola

我唔該你唔好成日都spin左黃藍啦 冇人講佢係偽黃啊 我一直都話佢地人格有問題 為左利益可以放棄人格 咁抵唔抵屌啊
你口講就話同佢地冇關係冇fol 你做緊既事就係撐班人格有問題既人
仲想spin落慕容咩文革咩批鬥 你收皮啦 又想控制網絡輿論 想原告變被告啊 屎家軍

其實點解兒登狗會話deer同rose ma係偽黃

馬鞍山band2名校

佢不嬲都係垃圾黎喎
我唔會因為佢條片就改觀
打lol不停屌人
yt又屌觀眾留言
又話讀書冇用既on9仔一名

一定冇屌過最多口爆

屎家軍總動員出post 出報紙 記者會添

細b係自己友 不打自己人

咩叫無人？出面就有幾個post講緊偽黃，伍公子都開po講，慕容條片都清楚指控佢地係政府喉舌，雖然事後ig story補飛話唔係重點
我都講到班屎係網絡垃圾，仲點spin? 你記得自己唔好口快突然又話佢係政府喉舌就得
政府喉舌呢個term用左就唔再係youtube小朋友打交，而係香港人公敵

你唔係真係咁撚蠢啊嘛 單野咪同之前偽女權泥馬篡改扭曲sigma言論 繼而spin走風向+打殘sigma 控制網絡輿論咯 好彩有戰神1日之內即刻出返條片反擊打柒泥馬 屎家軍先會失去咁重要既工具人
今次又有屎家軍班支持者想spin去黃藍陣營 想轉移視線老屈慕容 仲有你條柒頭想屈咩慕容開啟文革批鬥 究竟要幾無腦先會講得出 呢2班人成日想spin風向保屎家軍 呢樣咪慕容想講既控制網絡輿論 你明唔明啊 低能

痴撚線 成篇嘢好多句都唔撚通
咁大個人連小同少都未分到

屌你老母咁都有10條友like你個留言
你地11個都戇框框

條垃圾仲好意思講 人地討論佢同其他女仔嘅比較先有資格用女權狙擊人
人地比你個細包講係雞你就扮睇唔到聽唔到
犀鳩利

唔打咁多字回你條on9, cap埋圖比你, 等你知邊個首先spin去人地個政治立場到
1. 暗指屎為錢投共

2. 指屎如智慧燈柱, 為政府監控

其實bob叔live都有講, 佢絕對唔認同慕容指控屎投共, 屎只係網路垃圾, 於是你地班友就即刻改晒口, 話無話屎投共, 來個華麗轉身, 反而指我呢D day1就concern屈人投共嘅人spin, 其實我從來ge關注點就只有呢個

隨便都見到，仲要好多人like, 係我spin定你扮盲

真係哈哈請笑 典型老屈篡改言論 你圖都cap埋啦 想問慕容邊句暗/明指屎投共呢 何為投呢?
屎明知cga同政府有關係 但又話冇關係 為左錢乜都講得出(屎同cga有利益關係) 先係慕容想表達既野 咁我想問下你啦 口口聲聲話慕容spin舊屎投共 spin去黃藍 請問你從何得知呢

cga係藍公司呢點冇爭議啦係咪 cga同楊有合作關係 楊係推動燈柱監控市民
屎家軍為左利益盲撐圍內人呢點都係冇爭議啦 重點黎啦任何對有損屎家軍既網絡人言論都會攻擊啦 如細包事件、夾公仔，都係會對當時人進行網絡審判，手段有泥馬、各個屎家軍聲音、佢地既粉絲，久而久之網絡上只會存在一種聲音，情況就好似中共控制網絡言論

外有智慧燈柱監控，內有屎家軍控制言論，好彩一切都制止得早，如果唔係後果不堪設想

泥馬被sigma打殘，屎家軍核心成員細b、屎被慕容揭穿真面目，竟然到宜家仲有人覺得慕容講錯誣捏屎家軍

你見慕容條片出完，幾多屎家軍異口同聲話咩撐auman企圖spin走風向或者將慕容原意曲解收政府錢=藍既論點，好讓佢地容易借題發揮打甩佢，你就知道控制網絡輿論呢樣野係真實存在，唔係老作出嚟

我上面咪講唔好成日spin去黃藍 你眼殘睇唔到啊
仲有啊你上面講話慕容開啟文革批鬥 How?
你呢係咪spin風向啊 叫人唔好spin自己又做埋呢啲嘢 成日想做網絡審判 社會性謀殺

Ching, 睇返你啲post record, 都知你係同路人，你要打屎我絕對唔阻止，不過打完屎，可唔可以打埋條慕容？
我都唔想再spin去討論黃藍
我個point係：頭先我cap嘅圖已證明慕容直指屎投共，但佢轉頭竟ig story話討論此事嘅人係spin風向？用投共來定人罪，然後制止討論此事嘅人，ching你睇唔睇得出個嚴重性大過啲19youtube野幾多倍
為免ching你又話我spin, 我重申：完全支持打巢班youtube街童，不過最可怕嘅唔係班無腦街童，而係有啲頭腦嘅mk

其實我上面都解釋左你cap嘅圖冇暗/明指屎投共，包括慕想表達嘅意思(唔信你可以再聽多次聽下邊句話屎投共)，事實上屎亦都唔係衰投共/偽黃，具體原因好清晰，唔想再多講
所以慕容冇屈屎投共，再post story抹殺討論聲音(加上佢未有呢個影響力)，佢只不過話唔好將風向討論屎家軍既政治取向，如果有cap低story張圖做佐證會更好
希望你真係會理解上面嘅說話

電莖雞 扮上菜 開左炮搞左細B先啦

首先，我一直都話慕容第一條片講sigma嘅內容無問題，我針對嘅係第二條片，內容主題與sigma一事無關，請勿溝埋

其次，屎係抵死，再黃都改變唔到，咁唔使再話我spin la?

How to批鬥:（非spin只係講背景）慕容以CGA收政府錢一事指屎投共，甚至如智慧燈柱（為政府）監控，此為反屎其中一個key point, 出面啲post為證，但bob叔都話唔make sense, 屎絕對係黃（嘅垃圾）
可能慕容都知呢個point站唔住腳，但佢非旦無收回，反而於ig story話叫大家唔好spin去黃藍，其實只係制止大家發現佢個point既漏洞

你聽多次慕容呢條片講咩先啦，17:52開始聽 慕係講鹿、馬、b、屎一定知道cga同政府有關係，cga背後仲有楊，佢係建制it紅人，有份推動燈柱監控市民，呢4條友為左錢咩都講得出口，為左利益可以埋沒良心，見人講人話見鬼講鬼話，先係慕容想表達嘅嘢，佢冇一句講屎家軍係偽黃/藍，亦冇話屎投共等等
再講ig story叫人唔好spin去討論黃藍有咩問題，問題係屎家軍想spin去黃藍好讓佢地打甩啊

隻臭雞成日del comment

首先，我完全無就公仔機sigma等等發表反對意見，你要因為咁反屎，go ahead, 所以我絕對無spin, 以下講嘅黃藍係針對慕容，重申，屎應判死刑，非spin

亦同意佢地可能就Auman spin, 不過呢個bob叔都唔sure，亦有其他人eg伍公子關注Auman

Cga方面我講左好多次，相信ching都重覆好多次，不如聽下bob叔講，佢就話絕對相信屎係黃，不過係黃嘅垃圾

好喇，咁慕容有冇明指屎投共？作為聰明兼'公正' 嘅評論，佢梗係無講明，不過又話佢收cga錢，又比對佢為智慧燈柱，心照啦，連bob叔都聽得出，所以强調屎係黃

人地無話你藍喎唔洗咁激動既

好多人eg醫護都收政府錢，唔代表咩，佢無份起條燈柱就得

bob叔都講唔認同片中話屎投共，證明佢都聽得出背後含意

好喇，你一二段都係廢話，你話慕容有暗示屎投共，你又舉例話bob叔直播都講同意屎係黃，咁慕容誣捏屎投共證據呢?
慕容一直都冇話屎投共/藍，屎亦都唔係衰投共，加上佢ig story都講明唔好再spin去討論屎家軍黃藍，咁慕容又點屈屎呢

你宜家屈埋bob叔添，好撚嘢啊屎家軍，一直spin落投共黃藍，bob叔由頭到尾冇講過話唔認同條片屎投共，佢只不過講屎一定係黃，屎立場影個幅相點會係藍
你個打手一直將風向spin落黃藍政治取向收政府錢=幫政府=藍等等言論，覆埋呢次block柒你條垃圾，有證據就拎出嚟指出慕容屈屎投共，唔好單方面講呢句就係暗示，個句就類比嘅廢話

證據就係佢寧願叫人唔好spin, 都唔認自己9估錯, 估都唔係亂估下話, 屈人同9估好多時係一線之差
如果屎因為立場而被有d人反, 然後證明到自己係黃, 咁唔係spin, 係被人屈得好慘然後查明清白呀!
我講得唔清楚, 伍公子清楚D:
慕容條片強調CGA係政府資助，同政府有親，然後又話CGA相熟嘅KOL控制網絡輿論。

風向一起，連登十個Post跟風，一齊捉鬼。

你條片用政治Spin完個風向，轉頭IG Story又話唔關黃藍事。

連登跟完風捉完鬼，轉頭又話係屎家軍Spin風向去黃藍。

你哋自己用政治立場捉嘅鬼，捉完又唔認數，仲要夾埋一齊縮呀？

我通常就唔介意人哋私德如何，但我最介意人唔老實。

希望慕容之後再澄清下，真相愈辯愈明。

估唔到同你傾左成晚，你仲係認為唔係撐屎就係反屎，明明我强調嘅係要小心慕容
同樣道理，慕容都唔係投共，佢只係睇準機會踩住人向上爬嘅機會主義者

冇認為唔係撐=反，呢個世界唔係非黑即白，係講證據嘅
你有證據就拎出嚟，唔好無憑無據誣捏他人，慕容為香港youtube界發聲，冒住被封殺既風險都要揭穿屎真面目，竟然咁都可以被人入話佢係咩機會主義者，真係隨口都可以屈人

冇睇過佢
但見佢打段野 打到199咁
成段台灣新聞feel

原來共狗pr 來

哈，慕容係youtube9估幾十萬人睇都無責任，我同你一條友講就係不負責任？佢原本都係屎到接唔到job ga la, 封咩殺，你睇返鍾培生（慕容條片置頂comment），佢有拍片講，判頭係client面前無say ga，如果client要揾慕容，屎阻到咩

佢而家唔比人回覆定點？
定係咪block左我
之前我求其屌左兩句咋

block 左你

真係網絡共產黨，唔岩聽就block
唔怪得頭先睇d留言咁撚多狗公，要講好話先回覆得......

cosplay 佬有無出黎幫手聲討臭B

慕容都幾識手段
佢段片擺明車馬都引導人spin去黃藍
做政府舌喉呢個極大指控
事實佢真係設咗個局去文革式批鬥
因為屎家軍個朵太臭
講乜都會有大量haters信同埋出口屌

由佢一開始段片已經帶錯方向
先會令咁多人對唔準壟斷市場一事
眼見勢色唔對連登仔開始帶返正個方向屌人亂批鬥黃藍，就即刻戴返頭盔話冇阿我唔係想咁㗎！

全段片講網絡垃圾問題根本就唔會有咁多批鬥政見輿論滿天飛，慕容個人我對佢有好大保留行為都似大J成撚日搞撚錯曬d嘢又戴頭盔。

利申 電競界一個都唔撚睇

屎家軍既護航方式
打手護完主就拿林縮返入精靈球啦
護少日主你主人唔會放生你地去換糖既

收政府錢當然係問題，如果有一日政府叫你散播支持政府言論，唔做就唔比錢你賺。咁會點？

個問題係用女權，物化女性，分享喜悅企L曬道理高地去批鬥唔同利益集團，批鬥完接囇啲job，今日直播第二日一早有新聞報，唔係一早存在打手係各對手平台係咩？自己利益圈出錯就叻哥.jpg，仲想企係道德高地拎光環，賺錢不可怕，可怕係小圈子控制言論再批鬥搶利益。
咪撚再轉移去黃藍🤔

我唔信細B話你班電競女係雞㗎我唔認同㗎

關我撚事咩

我記得二選一deer 好似講過自己冇唔開心，但難免其他女唔開心，所以先發聲
唔知有冇記錯

呢句好似係fufu講架
上面個zoeso係咩人來 同啲牙係咩關係

所以未有讚冇彈

打咁大段野講到尾咪又係雞

唔覺佢spin 黃藍
反而deer chan 果句搵中資錢但守住價值就似

推到rose ma正面回應

最搞笑係rose ma
佢自己賣性感寫真 經理人將佢同AV女優比較
佢好姊妹deer chan賣波隙相 用自己身體去賺取金錢 佢一句聲都冇出

相反 bella覺得開台二揀一冇問題
都係比經理人講下笑 就要比rosa ma放上平台公審

唔通價值觀不一樣就要比人哋公審？
其實我覺得rose ma既做法同細包既做法有異曲同工之妙囉。

rose ma係咪覺得bella俾人開玩笑無問題 仲犯賤仲低級仲無恥過 deer chan影埋啲輕度色情相？
所以就可以fb開post完再ig開post?

大家都身為女性 佢思想開放啲接受到比人開玩笑係咪就要俾你攻擊？
你個朋友友鹿兒拎身體賺錢又唔公審佢？

細包做既野係好乞人憎 但係你班女都好乞人憎
多謝你哋班女助長左呢啲歪風係社會盛行
繼續拎身體自主做擋箭牌 繼續呃啲毒撚錢啦

rosa ma公審bella link: （但係佢只係post左個陳述 扮無表態 由得啲fans攻擊 之後再係ig post story攻擊bella）

最離奇既係 rose ma鬧到細包辭左職 rose ma想告一段落
但rose ma係咪都欠左bella一個道歉？
身為公眾人物 三番四次咁攻擊佢 就係因為佢嘅價值觀同你不一樣
你咁樣同啲廢老有咩分別

尋日deer ig有人cm話問 係story問三頭犬杯葛夢兒 笑鳩夢兒呀媽走左啲野

deer即刻唔答扮見唔到

笑人老母死咗真係仆街
我記得個story好似係 一家人要齊齊整整

有時覺得自己中文好差
睇到佢打呢篇文先知咩要詞不達意

PDQ48個BELLA覺得佢俾細包講no big deal然後俾rose ma deer chan公審呀

屌你老母一舊舊，睇撚到燥！
成段嘢擺明就係奶共都可以補句：咁都叫奶共？
明明講緊控制香港輿論，又可以加句唔關事嘅：芷鹿=deer？
識唔撚識講嘢？有冇讀書㗎？

Deer直頭黃到發金
收政府錢做黃
簡直係人人應該學習
直頭係女神
不過我想知deer你認唔認同
細B叫你金魚缸雞

比人嗌做雞之後 扮冇事先神奇

接政府JOB唔係問題, 係講大話扮同政府無關係, 係大問題. 不過最主要問題係屎家軍背後做濕9野, 先令香港人咁討厭.

條片點睇都無spin黃藍
定係師兄上連登比人帶左風向?

我幫佢答

我緊係知 都係佢唔岩
人地處理 大家嬲我
係嬲我無做正義之人出聲？
我出聲 有任何人唔關事但知情
但無出聲 我都要嬲一嬲先
我幾時會出聲
關我事會出聲
我自己野關我事
香港既事關我事
人地私人野 關我咩事

成個林鄭記者會咁

巴打搵次貼圖啦

其實係d牙自己都賣相 姐係靠身材樣搵食 已經係物化左自己 之後仲屌人物化女性？？？如果係屎家軍班柒頭咁玩佢又會唔會出聲？細包都知衰道左歉 條死臭雞係要搞到人冇咗份工先得？自己賣相就賣啦 扮撚晒高竇做乜撚姐臭雞

太長唔睇

連一句最鳩最官腔嘅"我一時激動做多左，唔好意思"咁樣都唔肯講

佢今次唔講就永不翻身
但講咗就拎盡光環
如果佢變死狗
佢就係最大贏家

認真一問

唔係跟得好貼, 平時亦都冇追開, 淨係咁啱上次睇過慕容所謂嘅一段片.

佢幾時有講過 "奶共"

我印象中佢淨係講話有收政府錢. 佢哋圍爐, 埋堆, 勢力龐大, 壟斷等等 .

其實有無人發現，大家鬧左咁耐，Deer follower反而比琴日多咗1k,屌完照J,無人割蓆

更正一下,

我係講緊慕容 冇指控過佢哋 "奶共".

最好笑係deer有讚好

係香港 女人殺人都無人會割
小草bb就係好例子

智慧嘅野佢地真係唔太見到有

因為有講CGA有收政府創科局錢做資助，而創科局長有推智慧燈柱，兩者之間有利益輸送，而Deer係CGA旗下，間接算收取左政府利益，啲人就聯想到Deer都係企係政府/紅底 好似係咁

因為你根本唔係佢target group
反而多咗人注意佢

入來睇D牙未整容相但唔見
波仔相又冇
拉

deerchan又呃多1000個follower
又多返啲人買佢啲相
贏左

兩舊水比唔比中出

又要做雞又要拎貞節牌坊

Rose ma 好黃不反了
但係你係一隻選擇性女權雞

咁係佢no big deal姐 唔代表其他人都no big deal
佢幫得細包個邊比對家批鬥無可厚非 無話岩定唔岩
利申本身就對Bella好反感 可能因為格衰

On9 自己覺唔覺得係big deal 都要顧埋人地諗法

肥馬：PDQ某成員係ig story表示二選一無問題
呢個係一個敘述事實既言論 請問有咩問題？
無老屈架拿

咁你都唔覺係影射成員咩

都係講事實姐 覺得二選一無問題怕咩比人講先 重點不在於影射定開名 其實有留意既都會知講緊邊個 話佢咁樣係暗示人地做雞就有d過分解讀

核突呀

得啦得啦 打手你思考咗一日就係玩捉字蚤

試下唔好圖避
講道理講唔贏就話人打手 大個仔啦

原來呢條女叫deer之前係youtube見到佢啲廣告，野都未撚識講，原來係YouTuber

Youtube 個咩笑傲江門廣告
拍果班好似真係屎家軍黎
埋堆係有用

哈，你條柒頭終於都肯承認你自己係尻估亂屈人，慕容就冇尻估屈你偶像嘅，你要盲撐踩慕我都阻唔到你，不過所有嘢都講證據嘅，有 你咪拎出嚟救你主人咯，護主犬
慕容條片做足功課，拎哂證據出嚟講，班護主犬想一句尻估就進行社會性謀殺抹殺慕努力，算把啦你
你條柒頭廢噏咁耐護主，乜屎家軍打網絡戰咁肉酸嘅，不過你一定死口唔認

咩中文嚟 1999

原來本身唔出名嘅慕容都有hater，呢啲咪典型為反而反，冇任何實質證據提出，一句我認為我覺得就係度尻估抹黑，有證據你咪提出咯
屎家軍嘅手段真係好撚肉酸，宜家駁唔到就索性唔駁，一句尻估就以為反駁咗 哭撚咗

佢係streamer + 賣相師 , 唔係youtuber

左下角del哂youtube片
柒到摺埋咗

無知一問 左下邊個黎？

竟然唔知就唔好知
一個自稱天才嘅柒頭嚟

冇錯 同埋佢地
要人道歉冇問題
用贊助商威脅 人地炒人
算係用影響力 迫害人地個團隊
基本上佢地叫人 道歉就夠
佢地自己都係網紅或者電競界

影響埋人地公司
係世界任何一個地方既娛樂行業
咁做都係好唔道德
同埋破壞行規
（講緊用勢力影響人地公司決策
當然其他地方都有
但係冇佢地咁明目張膽）

你諗下可能人地個團
可能有機會變成競爭對手
咁樣做 會唔會係
用女權做藉口
用勢力 打擊同行呢？

呢件事
同依家既屎家軍獨大
最壞情況
其實可以變成一個網紅界壟斷
既惡勢力

肥馬將呢句陳述句放上Facebook
但comment由得啲fans攻擊pdq成員係雞 好多好難聽嘅說話

肥馬屌細包唔尊重佢 屌細包唔禮貌對待佢
肥馬而家咁樣將pdq成員放上fb 等佢哋俾人攻擊
佢係咪覺得咁樣做就係尊重pdq成員？

]再者 除左fb 佢ig都要咁樣公審bella
bella覺得無所謂 就要比你cap圖放出黎？
你咁樣好尊重bella ?

bella思想開放啲 覺得玩下無所謂就要比你拎出黎公審
咁你好姊妹deerchan賣相100蚊美金一個月又唔見肥馬屌下佢？

根本雙重標準 偽女權 恃強凌弱 打壓異己

佢既fans 一路屌 人係雞
佢一路同fans吹水
個post又係佢開
人地既回覆佢都冇反駁
但係又有回應
又引導人地屌佢
我睇唔到佢對
其他女性俾人侮辱
幾有同理心
除非條女係佢地屎家軍既人啦

跟住你話
佢冇影射 冇暗示
佢都冇直接話佢係雞
你地屎家軍真係識玩

姐係好似學校有個
惡霸 佢帶頭暗示 唔鐘意某一個人
跟住其他人 係佢身邊欺凌
佢一路睇住 一路哈哈大笑
跟住最後俾老師發現
佢就話佢都冇欺凌
佢冇出過手
一鳩樣

個蠢才去咗邊？

rosema 屎家軍大家姐

今次巴打終於有圖

條友又會話你地過份解讀架啦

話到明公審 就係將事實擺出黎比網絡上既人自行批判思考
人地要係個post度攻擊bella無人控制到 點解會變左係post個個人既錯？

唔好拉埋細包做既事混為一談 佢發起過夜二選一呢個行為本質上已經係錯 bella思想開放覺得無問題 但其他人唔係咁諗 如果掉轉bella出post公審某人覺得二選一好侮辱女性 你會唔會覺得佢有錯？我就唔會 因為發起公審本質上無問題 覺得無問題既人大可留言挑佢機 同尊唔尊重無關

至於賣相個度 講供求姐 自拍下有傻仔課金比你賣唔賣？
都係同件事無關 我唔明點解d人會覺得呢條女賣相=應該接受被討論過一晚

佢既立場 公審人
有利益衝突
佢話人做得唔岩 可以
唔可以迫害人

跟本係帶頭欺凌
不知所謂

笑死，

咁成日做類似行為嘅健吾唔俾得人屌怨婦啦，佢都係響佢自己個PAGE到將事實擺出黎比網絡上既人自行批判思考

佢邏輯 所有係自己page發表都係網絡公審
比網上既人自行批判思考

咁網上 二選一 點解要迫人炒 發起人
佢都係搞個選舉俾人投票
網民要係個選舉投票 佢地控制唔到

照佢邏輯 係所有野 開post冇責任

你舉呢個例子ok 不過有少少位唔同
首先啦 肥馬係好明顯唔妥bella架啦 但選擇去攻擊既人係佢fans 大家有手有腳有思考能力 唔係人地話乜就乜下話你最多話佢d fans把口臭
其次就係bella本身都覺得過一晚無問題 咁有人話佢係雞肥馬做咩要stop？

無人控制到?佢係響自己FB出POST，唔係好似響連登呢D第三方forum出POST咁樣冇得DEL CM，LIKE得佢睇得佢嘅都係FANS，你會覺得佢D FANS會話"呀唔係，我覺得冇問題喎"咁呀

其幾時講一晚冇問題
佢係話個選舉冇問題
選完唔會 真係過一晚

馬已經引導左你覺得佢
講左 同人過一晚冇問題啦

香港既網絡界畀呢d垃圾搞彎哂

因為公審同發起二選一係本質上已經唔同囉過一晚呀 淨係標題都有不尊重成份 而家唔係就咁二選一

真係識玩 post係佢出 圖係佢貼
又唔係咩証據圖
係自己朋友既對話圖
都冇直接証據
Bella講左咩
最後結果係佢班fans 屌7人係雞

佢覺得bella講得唔岩
可以直接講佢 講錯咩
諗唔到 就引導人話佢係雞

佢地話曬都係相似既行業
咁係唔係 用影響力
打壓緊競爭對手呢

雖然我都唔鐘意隻鹿，但做咩要逼人表態？細包係話緊佢咁佢出聲屌佢好正常姐，細B又唔係話佢，做咩一定要出聲？連登仔真係好鐘意逼人表態

其次就係bella本身都覺得過一晚選舉無問題 咁有人話佢係雞肥馬做咩要stop？
夠清楚未？
我都唔知係我表達得唔清楚定你理解能力有問題 好攰

過一晚有冇問題 係每個人 心目中
都唔一樣 馬覺得冇問題
點解人地要覺得有問題
點解呢個時候你 唔留俾網民
自己批判思考
點解要欺凌人呢

佢要人經理道歉冇問題
點解要用影響力威脅贊助商炒人呢
會唔會越左權
會唔會用女權做藉口
打壓緊同行

細B係雞頭係炮友，細包係狗公嘛

之前ig Q&A問過佢點解唔讀書
但佢無答到

公審既內容全世界都睇到 覺得佢d圖係偽造你去屌柒佢嘛
有好多野都係睇你信唔信架姐 佢話bella係雞唔通就係？
咁易比人引導到難怪之前五毛黑警可以輕鬆帶風向

咁撚樣bully人都比你講到冇問題
網絡垃圾屎家軍果然不知所謂

屎家軍快d護主

答黎答去都係話 馬fans 講既野
唔係馬親口講
但無視左 馬既角色
馬變左個 公正人
負責俾話題 網民討論
仲要佢俾既訊息係唔係正確？
完全無視rose ma 打壓同行既嫌疑
Rose ma 自己都有俾評論
你都可以話係
交俾 網民批判思考

Rose ma都有講句
類似 點解有女仔會笑
果段對話圖 引導人啦

依家咪係到屌7緊佢囉
冇人話圖係偽造
但係 復述同直述
係兩回事
結論係bella冇講錯咩
俾馬班fans屌係雞
馬仲係到睇留言食花生
咁幾時同bella道歉啊？

咁都可以拉埋五毛黑警黎講

仲有你無視左我話佢用勢力
打壓同行既論點幾多次
定係反駁唔到

個網名又叫咩張敬軒
係唔係英皇 打壓慣人啊

咪又係雞
電子雞配電子貞節牌坊

佢出個post點樣唔比網民自己思考。。。？
個post內容係事實黎架喎咁人地bella真係覺得無問題 如果你本身都覺得無問題會唔會因為肥馬出完個post就轉軚？
有無越權呢個好難量度 不過影響力大都要人地比到位佢入先得架 細胞拖咁耐先肯道歉同搏炒無分別 錯就認打就企定

cls唔同意你意見就屎家軍 連衛兵真係愈黎愈on9
由一開始就唔撚中意屎來母條垃圾 想理性討論都咁難

人地都已經係close ig講
都要比你隻肥馬拎出黎講
為咩姐 開得post就想鄙視人地思想開放姐嗎
開口埋口就尊重女性 其實咪引自己班支持者去鬧bella係雞
自己班女咪又係上網賣淫相賺錢 有幾撚高尚姐

笑死人咩 講埋呢啲野你唔笑先好野
美化網絡欺凌 亂作情景打稻草人 又幫班賣相淫娃開脫
佢地唔中意比人講佢地事 其他女仔覺得冇問題就要比佢地批鬥?
仲係度代表埋其他人 自己根本就其身不正 都有你呢啲屎蟲出黎護航
知唔撚知醜

件事錯得咁撚明顯都有咁多人護航就知呢個勢力真係唔簡單
根本網絡黑社會黎

復述既內容係咪事實？如果係事實既拎黎公審又有咩問題？成日話人引導呢樣個樣 自己唔識fc？
我唔否認佢有打壓同行既動機 但都係個句 就算佢有呢個目的 你無位比人入又點打壓你呀

上面咪講左囉 回應番上面先啦
圖係佢同朋友對話
唔係bella 自己講
得主觀因素都可以批判思考到？
仲要馬都有話Bella
話邊有女仔會笑
咁都唔係引導
圖另外話balle既女仔
又係馬貼既 咁又唔係佢講 唔關佢事？
咁尊重女性 但又唔尊重其他女性
因為唔係同一間公司？

人地搏炒 同 埋人地公司炒佢
關馬咩事
馬叫 贊助商 退贊助
唔係用影響力 打壓緊人咩
呢個時候 贊助商又唔識
批判性思考

佢自己都有利益衝突
可以直接影響人地公司？

麥當勞可唔可以
叫kfc炒人啊？
佢身份有利益衝突喎
成個娛樂團
俾你地英X 玩曬啦

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

唔同意你就要比你公審 自己私人ig講都要比你拎出黎鞭
你勢力咁大邊有人敢得罪你啊 有人敢say no唔怕你比封殺?
除左sigma有其他yt8幫bella講過野咩?
你勢力大撚到咁就唔係公審人討論人 而係欺凌人啦
咁撚樣都比你條屎蟲美化到冇問題

有冇人知隻鹿lol咩牌
真係咁好睇？啲毒撚點解唔自己打返場要睇人打咁慘

復述內容 係唔係 同一個字眼先
復述既內容 張冇問題既內容
用主觀講到有問題
係唔係復述者 責任啊
貼果個 開post果個 有冇責任啊

本身人地意思係 選舉 冇問題
係FF 搞下笑 又唔係真
你復述到
我覺得同人訓一晚 冇問題

頭先你都講
Bella講 同人訓一晚 冇問題啦
係唔係 馬 引導錯左好多人
幾時同bella道歉啊

不如咁講啦 覺得無問題咪無問題 點解唔敢公開發表
上面已經講過如果掉轉係bella出post話某人覺得二選一有問題 有人附和話係囉有咩問題 肥馬想拎貞節牌坊？之類既言論 出post個個又有錯？我針對件事對於錯何來護航 唔夠人講就拋屎家軍出黎 真係好撚低質 你知唔撚知醜

「其次就係bella本身都覺得過一晚無問題 咁有人話佢係雞肥馬做咩要sto」

Bella幾時有講 同人訓一晚 冇問題

引號句野係你講稼

係唔係馬引導左你啊

馬講既証據
好明顯好含糊 好引導性啦

咁佢班fans欺凌人
佢作為口口聲聲
保護女權既人
可以睇留言食花生

都唔澄清下？

女權只係保護 英x同屎家X?

問題佢雙重標準
有嫌疑 打壓緊同行
個勢力惡到呢

雞就雞 解釋咁多做乜

幫政府讚完大錢 再放少少落黃圈 deer黃到仆街

回應未
影響力大 就可以搵位入人？
影響力大 做用影響力
囉人利益 打壓人都冇問題
人地公司道左歉
其他事情 唔可以俾人地公司處理
用人地搏炒黎蓋左
佢威脅贊助炒人既行為？

咁同中共 用影響力滲透人地公司有咩分別
咁落去 會唔會變成 成個網紅界
都係佢地 班人玩曬

Bob叔尋晚先鬧埋你班網絡垃圾亂咁鬧人係雞 教壞細路
好地地一個女仔打下機雞咩呀你班垃圾

咁我明了 即係你所謂既批判思考只局限於一個post 唔會係其他source度考究真相 究竟知唔知咩係批判思考

你認為開post個個夾雜太多主觀因素既 我諗其他人都睇得出仲會唔會盡信？如果反對方有理據既點解無反駁到？連自己都唔尊重自己身為女性 仲憑咩要人尊重先
連比人討論過一晚都無問題既 點解比人討論應唔應該覺得有問題就係欺凌

btw贊助商睇錢架姐 邊得閒同你分咁多對錯

真係打下機咪算 又夾波又賣肉又賣相咁 做雞都要拎貞節牌坊自命清高

佢講得出無問題就要為講過既負責架啦
坦白講 呢件事我係覺得過夜二選一係有問題既
有人覺得無問題咪無問題 我唔會話佢錯 可能人地思想好開放 咁拎黎講又有咩問題先？如果怕比人誤會咪解釋下點解覺得無問題

你岩，成班連登癲狗

而家咁熱你唔出旺角指班女仔著得少係雞？
正癲狗把口咁能賤

邊撚個敢得罪你啊而家
唔想公開發表就係費事同你搞大
你都唔撚肯放過人 自己勢力大無人敢同你鬥仲養埋堆打手美化網絡欺凌
算吧啦你垃圾 點講都掩蓋唔到你陣屎味

所謂 網民有批判性思考係你講
我係學你講野黎 反諷你
明明係佢引導 人地
你話唔係佢講
咁佢情願 食花生
都唔維護女權？

Bella覺得 比人討論 選舉 冇問題

幾時 等於 俾人 話係雞 冇問題

個選舉本身係 問 想
而馬fans係 直接話佢係雞

姐係我開post討論
「最想邊個高官消失」
代表我要殺左一個高官？
一個假設性既問題
同現實你都分唔開？

咁馬咁維護女權
明屈 都唔出聲
仲係到留言食花生？

贊助商係睇錢
但唔代表
佢打壓人 公司
越權管理
欺凌人
呢個行為係岩？

姐係照你意思
我地更加唔可以俾佢地
坐大啦
照你意思佢地遲下迫害其他
網紅 都冇問題啦

我無Bella覺得同人訓一晚無問題既意思 前文後理係想表達Bella覺得過一晚選舉呢樣野無問題 令你有誤會真係唔好意思 睇黎打字真係要每隻字都打得清清楚楚先得

復述者理應將事實盡可能完整咁放出黎 如果有知情但斬件上扭曲事實咪佢唔岩 但唔好將個責任交哂比人 唔通下下淨係睇開po個個比咩你睇就信咩

越權 用勢力 迫到人地公司炒人
仲問點解 人地唔出聲

見到大雄俾技安打到就死
仲問 點解大雄 唔報警？

全世界都驚左你地啦

原來受害人 唔出聲
就代表 欺凌人係冇問題😹

收皮啦 垃圾電競雞 比細B中出幾多次??
唔好用黃呢個字出黎穩食呀記得 無人信你隻臭雞

不如咁講啦
你咁講同共產當話自己有言論自由有咩分別姐
不過講完又要比人封殺 欺凌 咪唔敢公開講囉 而家連自己同fd訴苦都要比你鞭 惡撚到呢
咪如果bella點點點啦 人地冇咁做如乜柒果 係度打稻草人不知所謂
如果佢咁做件事就唔撚一樣啦 弱智

其實課得金比啲電妓 個腦都應該有啲問題
唔好用正常鑼輯再去了解接job係唔係奶共
有人護航好正常

你用緊你影響力去幫政府做野
奶唔奶共你自己心知肚明

我絕對唔支持yt8壟斷 我都好想睇屎家軍死
但係同肥馬搞到pdq48收皮又兩回事 細胞自己抵死既 另一個bella自己講完無問題比人攻擊無左下文怪得邊個

叻喇叻喇 繼續課金啦

你估網民死架有幾撚大勢力先可以控制網絡輿論 如果道理係bella個邊佢敢出黎還擊大把人會撐佢 人無腦真係好慘 除左話人垃圾呀屎就無其他招數

所以問題就係點解人地覺得冇問題要負責囉
負咩責姐 你有你唔中意比人講fine
但你肥馬有咩資格代表人覺得人地中意比人講係雞啊
你係討論區講都冇所謂 係自己fb同班狗公圍威喂笑鳩人 去人地個fd page話人係雞竇 欺負弱小都比你條冚家產屎蟲講到冇問題

我講翻bob叔講既野 課咩金？

有波睇重咁多野講

你諗清楚
佢話。
我覺得搞呢種選舉冇問題

係唔係 等於 佢俾人屈做雞都冇問題先啦

仲要私低下講
Rose ma跟本都唔關事
冇睇到 只係聽左人講
就囉出黎欺凌

欺凌目的
會唔會係打擊對手
自己囉利益呢？

你呢句講得好啊 而家咪大撚把人反你囉
本身就冇人留意呢件事 係sigma講完先知呢班雞幾撚仆街

完全唔知邊個

有腦都唔會支持班電子雞啦
以為自己扮唔中意舊屎就唔係屎蟲?
根撚本就一丘之駱 搞到冇yt8敢得罪你地就係你地目的

所以話過分解讀就係咁囉馬只係出post話bella覺得無問題 有fans話b係雞 然後就有班人覺得馬想話b係雞 邏輯通？
同埋幾時有講過話bella覺得二選一無問題=比人話係雞無問題？我係話b覺得二選一無問題既點解馬要stop佢比人攻擊 馬知道佢底線？亂話人係雞要計都係馬fans既錯啦下話 馬無出聲就係佢錯 依你咁講馬應該第一時間跳出黎屌返個fans啦係咪？

同埋越權管理係唔岩 因為私怨而用自己權力搞到人地收皮點都講唔通 但你又吹佢唔漲 最多咪unfollow 但已經唔係討論重點

咁都唔係重點？

佢地勢力越黎越大
唔係仲可怕

反而我覺得bella講既野
先唔係重點
一個唔出名既人
你對佢咁嚴格

一個有班有名氣既網紅
反而寬鬆

其實真係你啲閱讀能力有問題

覆埋你呢次唔明就放棄 同腦跛既人講野真心攰
佢還拖的而且確有機會比人封殺 但你係咪以為香港d網民個個都好似你咁唔識分邊邊岩定錯？佢出黎澄清既損失係零 因為本身已經比馬公審緊 唔出聲只係放棄為自己辯護既機會

你咪諗下主流意見撐bella既肥馬點封殺佢 贊助商自己會取捨 全香港得馬個邊一間？成日話肥馬中共咁想封邊個就封邊個 即係yt界玩撚完啦 毫無討論空間

咁耐以黎 終於有第一位打手係正面回應
但係佢同deer chan講野一樣 長期1999
講野無論點 滿口歪理

辛苦哂咁多位巴打招呼佢
從呢位打手既回應 睇得出肥馬啲打手何奇低劣

快啲cap圖搵娘娘領賞啦
你可能會獲得細b既攬攬咀咀待遇

係呀 就係而家youtube界玩撚完
比呢班網絡垃圾圍爐霸佔資源

啲人先屌9屎家軍同rose ma咋麻
你終於睇得明啦 歡迎加入返網絡垃圾大聯盟

唔等於呀 但馬係受害者之一 佢好驚訝竟然有人覺得無問題 咁都唔得？
話係打擊對手攞利益 勢力差咁遠我就覺得未必

點解 你地論點係
受害人 冇出聲
就代表受害人
有問題姐

惡勢力打壓人
越權 迫人炒人
欺凌 又當睇唔到
輕輕帶過
話唔重要

佢地想封殺人
係事實 起碼rose ma直接開口
威脅要贊助商 退贊助
馬自己有益利關係 又當睇唔到
係咁針住 受害人 冇解釋黎講

姐係黑社會 威脅人
冇人咁出聲
你就當黑社會岩？

仲有rose ma間無牌食肆
一直無打手敢接招

俾人票控左好多次拖到四月先裝修停業

睇過 你想表達d乜

馬係受害者
咁馬咪針對返細包
細包先係加害人

咁Bella點解要比你公審
Bella玩覺得都冇問題
思想開放啲係咪就要俾你放上IG同fb

肥馬講「係冇被通知嘅情況下俾人二選一 佢覺得好唔尊重」

咁Bella亦都係冇被通知嘅情況下 比rose放上上IG 同FB公審 肥緊同細包做緊同一樣嘅嘢

身為半個公眾人物 電競行業大前輩既rose ma
你想糾正呢個二選一風氣嘅
你咪主要針對返細包

肥馬個句「都唔知點解會有女仔咁開心 理解不能」
真係搞笑 理解唔到點解女仔思想開放
但係理解到deerchan所謂既身體自主賣肉照賺錢
同埋接受到自己着住胸圍同bra影性感寫真

我明啦 有錢賺=理解到 無錢賺比人放上台=理解唔到

我一直都諗唔通而家終於諗明咗啦
原來細包係唔記得咗預先通知同埋約rose ma傾價錢 搞到俾人追擊

你又 講番 馬做咩都岩
其他人就唔得啦
勢力差得遠
就可以打壓人
或者 差得遠就唔可以打歷
完全 唔成立 理據

咁點解細B要 屈人做雞
細B勢力 照計 唔差

唔好用覺得
睇理據同結果
佢係打壓左人

佢要人道歉就得
其他發展
唔到馬既立場去做
佢地同行
跟本唔可以越權
去迫人炒人
A公司用勢力影響b公司
我真係冇聽個咁係合理

佢驚訝 可以 問當時人 同人對質
唔應該聽人講冇求証就
掉上網欺凌人

如果你話佢驚訝 就可以屈人
又係唔合道理
驚訝 唔係要了解 人地諗咩先
回應咩
原來所有人 都要同佢諗法
唔岩佢意
就要俾佢班fans屈係雞

細胞做既野 同馬 唔同既係
細胞冇越權
用勢力 影響第二間公司
要人炒左馬
冇講野威脅贊商

佢地都道左歉

唔似隻馬同細B咁
冇後果
仲有人死撐

唔夠人講就話人腦跛
sleepy都講左n次啦 冇人理 點解啊?
人地話語權低啊嘛 少人睇唔夠人紅 比人殺全家都冇花生友追啦
而家就係唔妥你班屎蟲恃住自己勢力大就毫無代價地欺凌人

條屎蟲歪理當論點 笑鳩死人

一直講緊唔覺得公審bella有問題 你就衝出黎話屎家軍霸佔資源lol 理解能力有待改善 讀多兩年書再上黎啦

p.s.我都唔中意屎 但係討論應該對事唔對人 見到連登變到咁樣表示失望

冇用啦 你同佢講bella 佢就同你講細胞做錯
你同佢講肥馬做錯 佢就話人地有權唔比人講
根撚本就唔對題

我地屎家軍永遠冇錯

欺凌人都覺得冇問題 歪理當真理
唔係屎蟲就係弱智

打壓異己當然係錯 如果係事實既咁做就過分左
但針對反公審呢單就唔覺得係欺凌人 肥馬係有d勢力 但唔會大到可以係隻手遮天囉香港黎架

電莖cosplay雞黎講佢同嗰個乜撚fufu最撚煩

但係佢係有利益關係既情況
仲出到聲 叫贊助退出
要人炒人。佢有冇能力
同佢有冇做
係冇關係

同埋佢背後勢力又冇能力呢又？

冇人想知啊
呢D二三線雞 沉啦好嘛

公審人都俾你講到冇問題，你奶到咁隻肥閪馬有冇俾個閪邊你掂下？

課金咪係個頻道讀下個名

肥馬一路講要人尊重女性
但係自己fd page班人鬧人係雞又唔阻止
咁到底算係哪門子尊重
雙重標準之餘又恃住自己勢力大無人敢對抗你 咁撚樣無代價欺凌人
唔洗強調自己點唔中意舊屎啦 大家睇得明

隻deer求其開個台，2個鐘就有$5000美金收入，時薪HKD$20000
成班毒撚最低賤手仔都無得摸，到底為乜

我有印象 真係痴撚線
一晚幾千美金 邊個傻鳩巴打課??

唔排除自己比返自己

屌 佢咩學歷?我睇唔撚明

我發覺遲下香港娛樂圈會比呢班垃圾取代

你估個個網民都會比錢佢地洗咩
贊助商又唔夠屎家軍玩 本身代言既野都比人搶鳩埋
又唔似得肥馬三妓咁不知廉恥咁賣相賺錢
不過經過呢次咪睇下點囉 睇下到底你班屎家軍仲有冇咁風流

最慘真係啲毒撚比先痴線

中國班直播雞都係請人自己課金返比自己

0分重作啦dnlm

隔住個mon都聞到陣Bella打手既味
馬無針對細胞咩？我講左好多次喇 你女神覺得無問題點解比人拎黎講就有問題 即係cap你張圖公審就係欺凌 你就拎公審同過夜二選一拉埋黎講 一個係公開唔尊重女性 另一個係公開地表示覺得某人既言論理解不能

然後到佢fans話你女神係雞 就即刻跳哂制問乜唔係女權撚咩做咩隻眼開隻眼閉唔幫口？大佬呀你比人過夜二選一都無所謂 點解我仲要衝出黎護返你 仲要呢個係我個fb page 又無老屈你講事實都唔得？

以上只針對公審事件 至於叫cut贊助個part係肥馬唔岩

你奶埋我個份以事論事姐

好老實講 利益行頭既世界你多人睇多人支持自然就有廣告商贊助商架啦 我真係唔L相信肥馬巴閉到可以令全行封殺佢
仲有唔好屎家軍前屎家軍後 Dllm同班垃圾完全無瓜葛無follow無課金 係見到d撚屌連是非黑白都搞唔清先出聲

欺凌人都冇問題
到底邊個先唔識分是非黑白

bella比人公審係一件事
肥馬一邊叫人尊重女性 一邊默許自己班支持者鬧bella係雞
你係女人人地唔係女人?
咁撚樣走去美化佢個欺凌行為 你冇撚野啊
咁撚樣雙重標準都有打手

sorry 你講幾多都掩蓋唔到你陣屎味
唔洗死割爛割啦 大家有眼睇
咁大市場 咁多利益 唔肯露邊夠人紅啊
有名你叫得電妓緊係靠露賺hit rate架啦
唔肯露咪唔夠人紅咪注定比人欺凌囉 不過係估唔到有人黑白不分咁撚樣支持班欺凌人既仆街姐

大家都係女人
肥馬啲支持者鬧bella係雞 pdq係雞竇
佢有冇出過聲叫佢地尊重女性啊
尊重女性? 根本就得啖笑
成件事好明顯就係人地唔肯埋你堆 唔認同你 你就批鬥人
根本就欺凌緊人 大石砸死蟹

係電莖三妓同佢地打手既角度
除左佢地三個rose ma deerchan fufuying係女人之外
其他人都係雞

笑死人啦條屎蟲
淨係講人地cap張圖呢樣個樣
而家講緊你默許緊班人話bella係雞 pdq係雞竇啊
大家都係女人點解你就要人尊重 人地就係雞?
條撚樣根本兜唔撚到

睇見隻臭雞deer開story班狗公爭住奶就覺得好笑

我屌你知唔知咩為之欺凌
解釋左咁耐都仲唔理解是咪智障。。。
算啦我真係放棄 你加油繼續盲屌 個腦成舊石咁好撚慘

個個都知係你唔知
自己默許fans笑人係雞但又要人尊重女性
勢力大到冇人敢反 唔撚係欺凌?
講唔過人就話人地盲屌 肉鳩酸阿你班屎蟲

係放棄就一早走啦 仲入黎回post 丟人現眼
你解釋根本全部歪理黎 緊係覺得人地唔明啦

個個都知咩叫欺凌既
group埋成班人笑人係雞 笑人戰隊係雞竇
敢幫佢講說話就封殺
咁都唔叫欺凌 你真係好撚好野

如果我有follow/subscribe你所講嘅屎家軍主力成員eg deer 細b 屎，就全家死
之所以講係主力成員，係因為慕容所講嘅屎家軍根本無名單，只係用左一幅party圖來代表，裡面連Auman都有

咁你敢唔敢一樣發誓，如果你估錯/存心屈我係打手嘅，就全家死清光？

我好驚啊 宜家原告變被告 你有冇fol關我撚事咩 事實係你誣捏慕尻估 自己又冇證據拎出嚟 仲惡人先告狀 星爺真係走得好前

一路讀一路好似rap緊咁

啲牙斷米路後到底仲有仲有咩撈？
鮑鮑換包包 ？

利益行頭既世界你多人睇多人支持自然就有廣告商贊助商

1apple都多人睇, 大量付費訂戶,結果個個怕中共而cut廣告, 多人支持就封殺唔到完全係無聊講法

2 廣告商贊助商根本唔會直接call kol
而係先搵大判老屎,老屎再call人

老屎咪等於大台

好無聊
根本係隔硬屈人政治立場黎攻擊本身唔鍾意嘅人
但係又唔肯認呃埋自己
好似班狗咁呃自己維持正義

唔使驚嘅，發誓姐，係咁堅信我打手就唔使驚
定係你只係想扣我帽子，所以唔敢同我一樣發誓？

你唔洗愈扯愈遠啦屎家軍狗，你屈人就得，講番你兩句就起哂鋼發癲

又想spin, 我只屌慕容，不撐屎，亦不想講屎，何來屎家軍狗
咁你都係慕容走狗啦，仲要係要唔敢發誓嘅狗

唔識用spin就咪獻醜啦
屌慕容得兩種人，一係你就撐屎家軍，一係就hater為踩而踩冇證冇據亂屈人
我就唔想同你呢啲狗一般見識，封撚左你啲屈人狗就解決哂
封鎖原因:無法與單細胞生物溝通，懷疑有輕度弱智

大學都唔知有冇讀過都敢講智商

你果句一係乜乜一係物物
二元都咁都仲有面話人單細胞生物
兒登仔真係得咁上下
香港真係多得你地班垃圾

賣相都夠佢每個月賺幾皮野以上啦

你真係唔識架喎 有留意開都知成班都friend底小圈子 cga活動來來去去都係佢哋幾個 屈乜野
何止一張party相